#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: 1.0\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: admin@nectarblocks.com\n"
"POT-Creation-Date: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: NectarBlocks <admin@nectarblocks.com>\n"
"Language-Team: \n"
"Language: ko_KR\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Domain: nectar-blocks\n"
"X-Generator: Poedit 3.4.4\n"

#. Plugin Name of the plugin
#: nectar-blocks.php includes/Editor/Blocks.php:681 build/editor.js:28132
msgid "Nectarblocks"
msgstr "Nectarblocks"

#. Description of the plugin
#: nectar-blocks.php
msgid ""
"Step into the future of WordPress with Nectarblocks, where innovation meets "
"seamless design. Unleash the full potential of your website by transforming "
"the core WordPress editor into a dynamic and robust full-site editor."
msgstr "넥타블록과 함께 워드프레스의 미래로 나아가보세요. 혁신과 원활한 디자인이 만나는 곳입니다. 코어 워드프레스"

#. Author of the plugin
#: nectar-blocks.php
msgid "NectarBlocks"
msgstr "NectarBlocks"

#. Author URI of the plugin
#: nectar-blocks.php
msgid "https://nectarblocks.com/"
msgstr "https://nectarblocks.com/"

#: includes/Admin_Panel/Panel.php:19
msgid "Nectarblocks Options"
msgstr "넥터블록 옵션"

#: includes/API/Media/Image_Upload_API.php:71
msgid "Error accessing unsplash image"
msgstr "Unsplash 이미지에 액세스하는 중 오류가 발생했습니다."

#: includes/API/Media/Image_Upload_API.php:84
msgid "Image upload failure, please try again. Errors: "
msgstr "이미지 업로드 실패, 다시 시도해주세요. 오류:"

#: includes/API/Media/Image_Upload_API.php:89
msgid "Image type could not be determined"
msgstr "이미지 유형을 결정할 수 없습니다."

#: includes/API/Media/Image_Upload_API.php:106
msgid "Unable to insert attachment."
msgstr "첨부 파일을 삽입할 수 없습니다."

#: includes/API/Media/Image_Upload_API.php:115
msgid "Image uploaded successfully. "
msgstr "이미지가 성공적으로 업로드되었습니다."

#: includes/Editor/Blocks.php:663 build/editor.js:17985 build/editor.js:20365
#: build/editor.js:87912 build/editor.js:88600
msgid "Desktop"
msgstr "데스크탑"

#: includes/Editor/Blocks.php:664 build/editor.js:17985 build/editor.js:20379
#: build/editor.js:87912 build/editor.js:88604
msgid "Tablet"
msgstr "태블릿"

#: includes/Editor/Blocks.php:665
msgid "Phone"
msgstr "전화"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:148
msgid "Inside Header Navigation Top"
msgstr "헤더 내비게이션 상단에"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:152
msgid "After Header Navigation"
msgstr "헤더 네비게이션 뒤"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:161
msgid "Before Page/Post Content"
msgstr "페이지/게시물 내용 앞에"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:165
msgid "After Page/Post Content"
msgstr "페이지/게시물 내용 뒤"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:169
msgid "Sidebar Top"
msgstr "사이드바 상단"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:173
msgid "Sidebar Bottom"
msgstr "사이드바 하단"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:177
msgid "Before Blog Loop"
msgstr "블로그 루프 이전"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:181
msgid "After Blog Loop"
msgstr "블로그 루프 이후"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:190
msgid "Before Off Canvas Menu Items"
msgstr "오프 캔버스 메뉴 항목들 앞에"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:194
msgid "After Off Canvas Menu Items"
msgstr "오프 캔버스 메뉴 항목 이후"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:198
msgid "Off Canvas Menu Meta Area"
msgstr "오프 캔버스 메뉴 메타 영역"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:186
#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:207 build/editor.js:95867
msgid "Footer"
msgstr "푸터"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:211
msgid "Footer Parallax"
msgstr "푸터 패럴랙스"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:216
msgid "After Footer"
msgstr "푸터 뒤에"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:225
msgid "Before Shop Loop"
msgstr "쇼핑 루프 전"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:229
msgid "After Shop Loop"
msgstr "쇼핑 루프 이후"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:233
msgid "Single Product Before Summary"
msgstr "요약 전 단일 제품"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:237
msgid "Single Product Before Add to Cart"
msgstr "장바구니에 추가하기 전 단일 제품"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:241
msgid "Single Product After Add to Cart"
msgstr "장바구니에 추가한 후 단일 제품"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:245
msgid "Single Product After Summary"
msgstr "단일 제품 요약 후"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:249
msgid "Checkout Before Billing Form"
msgstr "청구 전 결제 양식"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:253
msgid "Checkout After Billing Form"
msgstr "결제 후 청구서 양식"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:257
msgid "Checkout Before Shipping Form"
msgstr "배송 전 체크아웃 양식"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:261
msgid "Checkout Before Order Notes"
msgstr "주문하기 전에 확인란을 작성해주세요."

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:265
msgid "Checkout After Order Notes"
msgstr "주문 후 참고 사항 확인"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:269
msgid "Checkout Before Order Review"
msgstr "주문하기 전에 확인해주세요"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:273
msgid "Checkout Before Review Order Payment"
msgstr "주문 결제 전에 확인해주세요."

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:277
msgid "Checkout After Review Order Payment"
msgstr "주문 결제 후 검토하고 결제하기"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:282
msgid "Cart Coupon"
msgstr "카트 쿠폰"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:286
msgid "Cart Before Totals"
msgstr "총계 전에 카트"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:290
msgid "Cart Before Shipping"
msgstr "배송 전에 카트에 담기"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:294
msgid "Cart Before Shipping Calculator"
msgstr "배송 계산기 전에 카트"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:298
msgid "Cart After Shipping Calculator"
msgstr "배송비 계산 후 카트"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:302
msgid "Cart Proceed to Checkout"
msgstr "장바구니 결제하기"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:86
msgid "Everywhere"
msgstr "어디서든"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:91
msgid "Archive"
msgstr "보관하다"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:95
msgid "Front Page"
msgstr "프론트 페이지"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:99
msgid "Search Results"
msgstr "검색 결과"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:104
msgid "Single"
msgstr "싱글"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:118
#: includes/Nectar_Templates/Nectar_Templates.php:116
msgid "User Logged In"
msgstr "사용자가 로그인했습니다."

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:124
#: includes/Nectar_Templates/Nectar_Templates.php:122
msgid "User Not Logged In"
msgstr "사용자가 로그인하지 않았습니다."

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:144
#: includes/Menu_Options/Setting_Field.php:385 build/editor.js:17255
#: build/editor.js:20535 build/editor.js:23677 build/editor.js:23969
#: build/editor.js:33527 build/editor.js:42270 build/editor.js:48506
#: build/editor.js:70173 build/editor.js:70183 build/editor.js:70190
#: build/editor.js:70210
msgid "Top"
msgstr "최고"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:157
msgid "Main Content"
msgstr "주요 콘텐츠"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:221 build/adminPanel.js:2602
msgid "WooCommerce"
msgstr "우커머스"

#: includes/Menu_Options/Setting_Field.php:264
#: includes/Menu_Options/Setting_Field.php:304
#: includes/Menu_Options/Setting_Field.php:337 build/editor.js:19164
#: build/editor.js:20003 build/editor.js:23279 build/editor.js:24691
#: build/editor.js:27874 build/editor.js:29717 build/editor.js:30284
#: build/editor.js:35635 build/editor.js:55672 build/editor.js:61332
#: build/editor.js:75005 build/editor.js:85898 build/editor.js:86404
#: build/editor.js:89854 build/editor.js:94108
msgid "Remove"
msgstr "제거하기"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections_Register.php:97
#: includes/Global_Sections/Global_Sections_Register.php:100
msgid "Global Sections"
msgstr "글로벌 섹션"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections_Register.php:98
msgid "Global Section"
msgstr "글로벌 섹션"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections_Register.php:99
msgid "Search Global Sections"
msgstr "전역 섹션 검색"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections_Register.php:101
msgid "Parent Global Section"
msgstr "부모 글로벌 섹션"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections_Register.php:102
msgid "Edit Global Section"
msgstr "글로벌 섹션 편집"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections_Register.php:103
msgid "Update Global Section"
msgstr "글로벌 섹션 업데이트"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections_Register.php:104
#: includes/Global_Sections/Global_Sections_Register.php:105
#: includes/Global_Sections/Visual_Hook_Locations.php:95
msgid "Add New Global Section"
msgstr "새로운 글로벌 섹션 추가"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections_Register.php:112
#: includes/Nectar_Templates/Nectar_Templates_Register.php:79
msgid "Section"
msgstr "섹션"

#: includes/Global_Sections/Visual_Hook_Locations.php:51
msgid "Display Nectar Hooks"
msgstr "넥타 후크 표시"

#: includes/Global_Sections/Visual_Hook_Locations.php:56
msgid "Hide Nectar Hooks"
msgstr "넥타 후크 숨기기"

#: includes/Global_Sections/Visual_Hook_Locations.php:98
msgid "Hook:"
msgstr "후크:"

#: includes/Global_Settings/Global_Colors.php:93
msgid "Core Gradient #1"
msgstr "코어 그라데이션 #1"

#: includes/Global_Settings/Global_Colors.php:98
msgid "Core Gradient #2"
msgstr "코어 그라디언트 #2"

#: includes/Global_Settings/Global_Colors.php:103
msgid "Core Gradient #3"
msgstr "코어 그라데이션 #3"

#: includes/Global_Settings/Global_Colors.php:108
msgid "Core Gradient #4"
msgstr "코어 그라데이션 #4"

#: includes/Global_Settings/Global_Colors.php:129
msgid "Light"
msgstr "빛"

#: includes/Global_Settings/Global_Colors.php:134
msgid "Accent Light"
msgstr "액센트 조명"

#: includes/Global_Settings/Global_Colors.php:139
msgid "Accent Primary"
msgstr "액센트 프라이머리"

#: includes/Global_Settings/Global_Colors.php:144
msgid "Accent Dark"
msgstr "악센트 다크"

#: includes/Global_Settings/Global_Colors.php:149
msgid "Dark"
msgstr "어둠"

#: includes/Render/Blocks/PostGrid/PostGrid.php:122
msgid "By"
msgstr "By: 에 의해"

#: includes/Render/Blocks/PostGrid/PostGrid.php:358
#: includes/Render/Blocks/PostGrid/PostGrid.php:362 build/editor.js:61438
msgid "Read More"
msgstr "더 읽기"

#: includes/Render/Blocks/PostGrid/PostGrid.php:715
#: includes/Render/Blocks/TaxonomyGrid/TaxonomyGrid.php:219
#: build/editor.js:62689
msgid "Load More"
msgstr "더 보기"

#: includes/Render/Blocks/PostGrid/PostGrid.php:716
#: includes/Render/Blocks/TaxonomyGrid/TaxonomyGrid.php:220
#: build/editor.js:42034 build/editor.js:52698
msgid "Previous"
msgstr "이전"

#: includes/Render/Blocks/PostGrid/PostGrid.php:717
#: includes/Render/Blocks/TaxonomyGrid/TaxonomyGrid.php:221
#: build/editor.js:42042 build/editor.js:52710
msgid "Next"
msgstr "다음"

#: build/adminPanel.js:1435
msgid "Save Options"
msgstr "옵션 저장"

#: includes/Menu_Options/Modal.php:58 build/adminPanel.js:1438
msgid "Error Saving"
msgstr "저장 중 오류 발생"

#: build/adminPanel.js:1441
msgid "Options Saved"
msgstr "옵션 저장됨"

#: build/adminPanel.js:1577
msgid "Register"
msgstr "등록하기"

#: build/adminPanel.js:1599
msgid "Successfully activated."
msgstr "활성화되었습니다."

#: build/adminPanel.js:1603
msgid "Unsuccessfully activated."
msgstr "활성화되지 못했습니다."

#: build/adminPanel.js:1607
msgid "Deregister"
msgstr "등록 해제"

#: build/adminPanel.js:1619
msgid "Successfully deactivated."
msgstr "성공적으로 비활성화되었습니다."

#: build/adminPanel.js:1623
msgid "Unsuccessfully deactivated."
msgstr "비활성화에 실패했습니다."

#: build/adminPanel.js:1639
msgid "Active License"
msgstr "활성 라이선스"

#: build/adminPanel.js:1642
msgid "Invalid License"
msgstr "잘못된 라이선스"

#: build/adminPanel.js:1714
msgid "Theme License Code"
msgstr "테마 라이선스 코드"

#: build/adminPanel.js:1720
msgid "license key"
msgstr "라이센스 키"

#: build/adminPanel.js:1736
msgid "Enable Updates"
msgstr "업데이트 활성화"

#: build/adminPanel.js:1840
msgid "CSS"
msgstr "CSS를 번역해주세요."

#: build/adminPanel.js:1842
msgid "Custom JS/HTML"
msgstr "사용자 정의 JS/HTML"

#: build/adminPanel.js:1848
msgid "Custom CSS"
msgstr "사용자 정의 CSS"

#: build/adminPanel.js:1867
msgid "Custom Code (JS/HTML) in Head"
msgstr "헤드에 사용자 정의 코드 (JS/HTML)"

#: build/adminPanel.js:1870 build/adminPanel.js:1888
msgid "If using JS, ensure to include script tags."
msgstr "JS를 사용하는 경우에는 스크립트 태그를 포함해야 합니다."

#: build/adminPanel.js:1885
msgid "Custom Code (JS/HTML) After Body Open"
msgstr "바디 열린 후 커스텀 코드 (JS/HTML)"

#: build/adminPanel.js:2349
msgid "Welcome to the future of WordPress"
msgstr "워드프레스의 미래에 오신 것을 환영합니다."

#: build/adminPanel.js:2351
msgid ""
"Nectarblocks elevates the WordPress Gutenberg editor to an exceptionally "
"powerful editor. Explore the key features below to begin your journey."
msgstr "Nectarblocks는 워드프레스 구텐베르그 편집기를 매우 강력한 편집기로 발전시킵니다. 여러분의 여정을 시작하려면 아래"

#: build/adminPanel.js:2359
msgid "Block Collection"
msgstr "블록 컬렉션"

#: build/adminPanel.js:2360
msgid ""
"A robust collection of powerful blocks designed to simplify the process of "
"building your website."
msgstr "강력한 블록들의 풍부한 컬렉션으로 웹사이트 구축 프로세스를 간편화하는 것을 목표로 합니다."

#: build/adminPanel.js:2365
msgid "The Template Library"
msgstr "템플릿 라이브러리"

#: build/adminPanel.js:2366
msgid ""
"Jump start your Website creation with our professionally designed collection"
" of pre-made templates"
msgstr "저희가 전문적으로 디자인한 프리메이드 템플릿 컬렉션으로 웹사이트 제작을 신속하게 시작해보세요."

#: build/adminPanel.js:2371
msgid "Streamlined Global Settings"
msgstr "글로벌 설정 간소화"

#: build/adminPanel.js:2377
msgid "Extensively Customizable Block Settings"
msgstr "블록 설정을 매우 다양하게 사용자 정의할 수 있습니다."

#: build/adminPanel.js:2383
msgid "Next-Gen Responsive Editing"
msgstr "차세대 반응형 편집"

#: build/adminPanel.js:2384
msgid ""
"Effortlessly customize block settings for different devices using a single, "
"intuitive control interface. Whether adjusting settings for each device "
"individually or hovering over elements, you can instantly see the changes in"
" an active preview."
msgstr ""
"단일 직관적 제어 인터페이스를 사용하여 다양한 기기에 대한 블록 설정을 손쉽게 사용자 정의하세요. 각 기기별로 설정을 조정하거나 요소 "
"위에 마"

#: build/adminPanel.js:2389
msgid "Integrated Unsplash Images"
msgstr "통합된 Unsplash 이미지"

#: build/adminPanel.js:2390
msgid ""
"Nectarblocks seamlessly integrates with Unsplash to provide you with a vast "
"library of high quality images to choose from."
msgstr "넥터블록은 원활하게 Unsplash와 통합되어 다양한 고품질 이미지 라이브러리를 제공합니다."

#: build/adminPanel.js:2533
msgid "Demo Content"
msgstr "데모 콘텐츠"

#: build/adminPanel.js:2545 build/adminPanel.js:3386
msgid "Theme Options"
msgstr "테마 옵션"

#: build/adminPanel.js:2558 build/adminPanel.js:2743 build/adminPanel.js:3091
#: build/editor.js:96944
msgid "Global Settings"
msgstr "글로벌 설정"

#: build/adminPanel.js:2586
msgid ""
"The duration of prebuilt website imports can vary. Ensure that your server"
msgstr "사전 제작된 웹사이트 가져오기에 소요되는 시간은 다를 수 있습니다. 귀하의 서버"

#: build/adminPanel.js:2590
msgid "fulfills all necessary requirements"
msgstr "모든 필수 요구 사항을 충족합니다."

#: build/adminPanel.js:2591
msgid ""
"for a successful import. Once the import process begins,\n"
"                please refrain from refreshing the page until it has completed."
msgstr ""
"성공적인 가져오기를 위해. 가져오기 프로세스가 시작되면,\n"
"완료될 때까지 페이지를 새로 고침하지 말아 주세요."

#: build/adminPanel.js:2628
msgid "Successfully imported demo."
msgstr "데모가 성공적으로 가져와졌습니다."

#: build/adminPanel.js:2631
msgid "Failed to import demo."
msgstr "데모를 가져오지 못했습니다."

#: build/adminPanel.js:2635
msgid "Import Demo"
msgstr "데모 가져오기"

#: build/adminPanel.js:2645
msgid "You are not using the included"
msgstr "포함된 것을 사용하고 있지 않습니다."

#: build/adminPanel.js:2649
msgid "Nectarblocks theme"
msgstr "Nectarblocks 테마"

#: build/adminPanel.js:2650
msgid ", which is recommended for demo imports."
msgstr "데모 가져오기에 권장되는 것입니다."

#: build/adminPanel.js:2737 build/adminPanel.js:2772 build/adminPanel.js:2864
#: build/adminPanel.js:2902
msgid "Export"
msgstr "수출"

#: build/adminPanel.js:2739 build/adminPanel.js:2866
msgid "Export all"
msgstr "모두 내보내기"

#: build/adminPanel.js:2744 build/adminPanel.js:2871
msgid "from Nectarblocks."
msgstr "Nectarblocks에서부터."

#: build/adminPanel.js:2746
msgid ""
"Global Settings are primarily located in the right-hand side of \n"
"            of the editor when clicking on the Nectarblocks logo, and a few are \n"
"            contained in this options panel."
msgstr ""
"글로벌 설정은 Nectarblocks 로고를 클릭했을 때 편집기 오른쪽에 주로 위치하며 일부는 이 옵션 패널에 포함되어 있습니다."

#: build/adminPanel.js:2750 build/adminPanel.js:2877
msgid "Your export will include the following data:"
msgstr "귀하의 수출에는 다음 데이터가 포함됩니다:"

#: build/adminPanel.js:2753 build/editor.js:100761
msgid "Global Colors"
msgstr "글로벌 색상"

#: build/adminPanel.js:2755 build/adminPanel.js:3286 build/editor.js:100804
msgid "Global Typography"
msgstr "글로벌 타이포그래피"

#: build/adminPanel.js:2757
msgid "Global Custom Code"
msgstr "글로벌 사용자 정의 코드"

#: build/adminPanel.js:2766
msgid "Failed to export plugin settings."
msgstr "플러그인 설정을 내보내는 데 실패했습니다."

#: build/adminPanel.js:2770
msgid "Successfully exported plugin settings."
msgstr "플러그인 설정을 성공적으로 내보냈습니다."

#: build/adminPanel.js:2261 build/adminPanel.js:2776 build/adminPanel.js:2810
#: build/adminPanel.js:2906 build/adminPanel.js:2939
msgid "Import"
msgstr "수입"

#: build/adminPanel.js:2778
msgid ""
"Import a nectarblocks_plugin.json here to restore a \n"
"            previously exported set of Global Settings."
msgstr "이전에 내보낸 전역 설정 집합을 복원하려면 여기에 nectarblocks_plugin.json을 가져오세요."

#: build/adminPanel.js:2240 build/adminPanel.js:2794 build/adminPanel.js:2923
msgid "Please select a file to import."
msgstr "파일을 가져올 파일을 선택해주세요."

#: build/adminPanel.js:2801
msgid "Successfully imported plugin settings."
msgstr "플러그인 설정을 성공적으로 가져왔습니다."

#: build/adminPanel.js:2807
msgid "Failed to import plugin settings."
msgstr "플러그인 설정을 가져오지 못했습니다."

#: build/adminPanel.js:2815 build/editor.js:100893
msgid "Nectarblocks Settings"
msgstr "Nectarblocks 설정"

#: build/adminPanel.js:2870
msgid "Theme Customizer Settings"
msgstr "테마 사용자 정의 설정"

#: build/adminPanel.js:2873
msgid ""
"Theme Customizer settings are available in the \n"
"            WordPress Customizer (Appearance → Customize) and handle all\n"
"            the general styling for the Nectarblocks theme."
msgstr ""
"테마 사용자 정의 설정은 워드프레스 사용자 정의기 (외관 → 사용자 정의)에 있으며, Nectarblocks 테마의 모든 일반적인 "
"스타일링을 처리"

#: build/adminPanel.js:2880 build/editor.js:37730 build/editor.js:39381
#: build/editor.js:40568 build/editor.js:41592 build/editor.js:43080
#: build/editor.js:45071 build/editor.js:46333 build/editor.js:47310
#: build/editor.js:48208 build/editor.js:49297 build/editor.js:49975
#: build/editor.js:52605 build/editor.js:56958 build/editor.js:57965
#: build/editor.js:58777 build/editor.js:65012 build/editor.js:66529
#: build/editor.js:68083 build/editor.js:68704 build/editor.js:69301
#: build/editor.js:70894 build/editor.js:76791 build/editor.js:77778
#: build/editor.js:78726 build/editor.js:82439 build/editor.js:84061
#: build/editor.js:85431
msgid "General Settings"
msgstr "일반 설정"

#: build/adminPanel.js:2882
msgid "Typography Settings"
msgstr "타이포그래피 설정"

#: build/adminPanel.js:2884
msgid "Layout Settings"
msgstr "레이아웃 설정"

#: build/adminPanel.js:2886
msgid "Post Types Settings"
msgstr "게시물 유형 설정"

#: build/adminPanel.js:2888
msgid "General WordPress Page Settings"
msgstr "워드프레스 페이지 일반 설정"

#: build/adminPanel.js:2896
msgid "Failed to export customizer settings."
msgstr "커스터마이저 설정을 내보내지 못했습니다."

#: build/adminPanel.js:2900
msgid "Successfully exported customizer settings."
msgstr "커스터마이저 설정을 성공적으로 내보냈습니다."

#: build/adminPanel.js:2908
msgid ""
"Import a nectarblocks_theme.json here to restore a \n"
"            previously exported set of Theme Customizer Settings."
msgstr "이전에 내보낸 테마 사용자 정의 설정 집합을 복원하려면 여기에 nectarblocks_theme.json을 가져오세요."

#: build/adminPanel.js:2930
msgid "Successfully imported customizer settings."
msgstr "커스터마이저 설정을 성공적으로 가져왔습니다."

#: build/adminPanel.js:2936
msgid "Failed to import customizer settings."
msgstr "커스터마이저 설정을 가져오지 못했습니다."

#: build/adminPanel.js:2944
msgid "Nectarblocks Theme Customizer Settings"
msgstr "넥터블록 테마 사용자 정의 설정"

#: build/adminPanel.js:3089
msgid "Demos"
msgstr "데모"

#: build/adminPanel.js:3093
msgid "Theme Customizer"
msgstr "테마 사용자 정의"

#: build/adminPanel.js:3342
msgid "Getting Started"
msgstr "시작하기"

#: build/adminPanel.js:3348
msgid "Authorization"
msgstr "인가"

#: build/adminPanel.js:3360
msgid "Custom Code"
msgstr "사용자 정의 코드"

#: build/adminPanel.js:3378
msgid "Import/Export"
msgstr "수입/수출"

#: build/adminPanel.js:3394
msgid "Documentation"
msgstr "문서화"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:203
#: includes/Menu_Options/Setting_Field.php:386 build/editor.js:17317
#: build/editor.js:20538 build/editor.js:33531 build/editor.js:42282
#: build/editor.js:48518 build/editor.js:70169 build/editor.js:70176
#: build/editor.js:70196 build/editor.js:70213
msgid "Bottom"
msgstr "하단"

#: includes/Menu_Options/Setting_Field.php:224 build/editor.js:17369
#: build/editor.js:18253 build/editor.js:20702 build/editor.js:28459
#: build/editor.js:28809 build/editor.js:29243 build/editor.js:34349
#: build/editor.js:34865 build/editor.js:39370 build/editor.js:53950
#: build/editor.js:60338 build/editor.js:61746 build/editor.js:74174
#: build/editor.js:86146 build/editor.js:86504 build/editor.js:86515
#: build/editor.js:86595 build/editor.js:90060 build/editor.js:94283
msgid "None"
msgstr "아무것도 없습니다."

#: includes/Menu_Options/Settings.php:81 includes/Menu_Options/Settings.php:97
#: build/blocks/post-grid/frontend-script.js:256 build/editor.js:19348
#: build/editor.js:46085 build/editor.js:46624 build/editor.js:53515
#: build/editor.js:61743 build/editor.js:62276 build/editor.js:62328
#: build/editor.js:63835
msgid "Default"
msgstr "기본 설정"

#: includes/Render/Blocks/TaxonomyTerms/TaxonomyTerms.php:153
#: build/editor.js:18256 build/editor.js:20978 build/editor.js:28806
#: build/editor.js:62286 build/editor.js:95855
msgid "All"
msgstr "모두"

#: build/adminPanel.js:3366 build/editor.js:21810 build/editor.js:36748
msgid "Custom Fonts"
msgstr "사용자 정의 글꼴"

#: includes/Editor/Post_Meta.php:76 build/editor.js:26667
#: build/editor.js:37282 build/editor.js:84389 build/editor.js:84750
#: build/editor.js:101005
msgid "Video"
msgstr "비디오"

#: includes/Menu_Options/Modal.php:314 build/editor.js:38005
#: build/editor.js:39518 build/editor.js:40596 build/editor.js:48020
#: build/editor.js:48210 build/editor.js:49040 build/editor.js:49441
#: build/editor.js:49443 build/editor.js:49984 build/editor.js:50096
#: build/editor.js:70925 build/editor.js:79565 build/editor.js:84630
msgid "Icon"
msgstr "아이콘"

#: includes/Editor/Post_Meta.php:93 build/editor.js:48239
#: build/editor.js:49169 build/editor.js:50752 build/editor.js:54623
#: build/editor.js:70931 build/editor.js:101033
msgid "Description"
msgstr "설명"

#: includes/Editor/Post_Meta.php:43 build/editor.js:61435
#: build/editor.js:63077 build/editor.js:75673 build/editor.js:100992
msgid "Date"
msgstr "날짜"

#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:61
#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:65
#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:69
#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:74
#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:79
#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:83
#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:87 build/editor.js:61437
#: build/editor.js:63076 build/editor.js:75672
msgid "Author"
msgstr "저자"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:107 build/editor.js:62601
msgid "Button Color"
msgstr "버튼 색"

#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:50 build/editor.js:19004
#: build/editor.js:63302 build/editor.js:75847
msgid "Post Type"
msgstr "게시물 유형"

#: build/adminPanel.js:2091 build/adminPanel.js:2119 build/editor.js:88825
#: build/editor.js:93959
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: includes/Menu_Options/Modal.php:323 build/editor.js:95480
msgid "Close"
msgstr "가까이"

#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:101 build/editor.js:95870
msgid "Media"
msgstr "미디어"

#: includes/Portfolio/Portfolio_Register.php:71
#: includes/Portfolio/Portfolio_Register.php:81 build/editor.js:95876
msgid "Portfolio"
msgstr "포트폴리오"

#: build/blocks/accordion-section/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Accordion Section"
msgstr "블록 제목"

#: build/blocks/accordion-section/block.json
msgctxt "block description"
msgid "A section for content inside each accordion."
msgstr "블록 설명"

#: build/blocks/accordion/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Accordion"
msgstr "블록 제목"

#: build/blocks/accordion/block.json
msgctxt "block description"
msgid ""
"A collapsible and expandable component that organizes content into sections."
msgstr "블록 설명"

#: build/blocks/button/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Nectar Button"
msgstr "블록 제목"

#: build/blocks/button/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Button block."
msgstr "블록 설명"

#: build/blocks/carousel-item/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Carousel Item"
msgstr "블록 제목"

#: build/blocks/carousel-item/block.json
msgctxt "block description"
msgid "A section for content inside each carousel."
msgstr "블록 설명"

#: build/blocks/carousel/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Carousel"
msgstr "블록 제목"

#: build/blocks/carousel/block.json
msgctxt "block description"
msgid ""
"Rotate through a series of content items, displayed in a horizontally "
"scrolling format."
msgstr "블록 설명"

#: build/blocks/column/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Nectar Column"
msgstr "블록 제목"

#: build/blocks/column/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Column container block."
msgstr "블록 설명"

#: build/blocks/divider/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Nectar Divider"
msgstr "블록 제목"

#: build/blocks/divider/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Divider block."
msgstr "블록 설명"

#: build/blocks/flex-box/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Nectar Flex Box"
msgstr "블록 제목"

#: build/blocks/flex-box/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Flex box block."
msgstr "블록 설명"

#: build/blocks/icon-list-item/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Icon List Item"
msgstr "블록 제목"

#: build/blocks/icon-list-item/block.json
msgctxt "block description"
msgid "A single list item used inside of the Icon List block."
msgstr "블록 설명"

#: build/blocks/icon-list/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Icon List"
msgstr "블록 제목"

#: build/blocks/icon-list/block.json
msgctxt "block description"
msgid "A list that allows icons alongside each item."
msgstr "블록 설명"

#: build/blocks/icon/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Nectar Icon"
msgstr "블록 제목"

#: build/blocks/icon/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Icon block."
msgstr "블록 설명"

#: build/blocks/image-gallery/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Nectar Image Gallery"
msgstr "블록 제목"

#: build/blocks/image-gallery/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Image Gallery block."
msgstr "블록 설명"

#: build/blocks/image/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Nectar Image"
msgstr "블록 제목"

#: build/blocks/image/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Image block."
msgstr "블록 설명"

#: build/blocks/milestone/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Nectar Milestone"
msgstr "블록 제목"

#: build/blocks/milestone/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Milestone block."
msgstr "블록 설명"

#: build/blocks/post-grid/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Post Grid"
msgstr "블록 제목"

#: build/blocks/post-grid/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Post Grid."
msgstr "블록 설명"

#: build/blocks/scrolling-marquee/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Nectar Scrolling Marquee"
msgstr "블록 제목"

#: build/blocks/scrolling-marquee/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Scrolling content block."
msgstr "블록 설명"

#: build/blocks/star-rating/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Nectar Star Rating"
msgstr "블록 제목"

#: build/blocks/star-rating/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Star Rating block."
msgstr "블록 설명"

#: build/blocks/tab-section/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Tab Section"
msgstr "블록 제목"

#: build/blocks/tab-section/block.json
msgctxt "block description"
msgid "A section for content inside each tab."
msgstr "블록 설명"

#: build/blocks/tabs/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Tabs"
msgstr "블록 제목"

#: build/blocks/tabs/block.json
msgctxt "block description"
msgid ""
"Organize your content into distinct tabs, reducing clutter and improving "
"navigation."
msgstr "블록 설명"

#: build/blocks/testimonial/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Testimonial"
msgstr "블록 제목"

#: build/blocks/testimonial/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Testimonial block."
msgstr "블록 설명"

#: build/blocks/text/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Nectar Text"
msgstr "블록 제목"

#: build/blocks/text/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Text block."
msgstr "블록 설명"

#: build/blocks/video-lightbox/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Nectar Video Lightbox"
msgstr "블록 제목"

#: build/blocks/video-lightbox/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Video Lightbox block."
msgstr "블록 설명"

#: build/blocks/video-player/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Nectar Video Player"
msgstr "블록 제목"

#: build/blocks/video-player/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Video Player block."
msgstr "블록 설명"

#: build/adminPanel.js:4669 build/editor.js:101298
msgid "Unknown Color"
msgstr "알 수 없는 색"

#: includes/API/Global_Settings/Custom_Fonts_API.php:105
msgid "Font upload failure, please try again. Errors: "
msgstr "폰트 업로드 실패, 다시 시도해 주세요. 오류:"

#: includes/Global_Settings/Global_Colors.php:113
msgid "Core Gradient #5"
msgstr "코어 그라디언트 #5"

#: includes/Menu_Options/Modal.php:55
msgid "Menu Item Options"
msgstr "메뉴 항목 옵션"

#: includes/Menu_Options/Modal.php:57
msgid "Saving..."
msgstr "저장 중..."

#: includes/Menu_Options/Modal.php:59
msgid "Saved Successfully"
msgstr "성공적으로 저장되었습니다."

#: includes/Menu_Options/Modal.php:311
msgid "Options"
msgstr "옵션"

#: includes/Menu_Options/Modal.php:313
msgid "Menu Item"
msgstr "메뉴 항목"

#: includes/Menu_Options/Modal.php:326 build/editor.js:101160
msgid "Save Changes"
msgstr "변경 사항 저장"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:13
msgid "Select a Global Section"
msgstr "글로벌 섹션 선택"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:36
msgid "Enable Mega Menu"
msgstr "메가 메뉴 활성화"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:37
msgid "Turns this menu item into a megamenu."
msgstr "이 메뉴 항목을 메가메뉴로 변경하세요."

#: includes/Menu_Options/Settings.php:48
msgid "Mega Menu Global Section"
msgstr "메가 메뉴 글로벌 섹션"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:49
msgid "Assign a Global Section to display as your mega menu."
msgstr "글로벌 섹션을 할당하여 메가 메뉴로 표시하세요."

#: includes/Menu_Options/Settings.php:58
msgid "Mega Menu Global Section Mobile"
msgstr "메가 메뉴 글로벌 섹션 모바일"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:59
msgid ""
"Assign a Global Section to display as your mega menu in the Off Canvas Menu."
" Not compatible with fullscreen menus."
msgstr "오프 캔버스 메뉴에서 메가 메뉴로 표시할 글로벌 섹션을 할당하세요. 전체 화면 메뉴와는 호환되지 않습니다."

#: includes/Menu_Options/Settings.php:68
msgid "Persist In Mobile Navigation Header"
msgstr "모바일 내비게이션 헤더에 지속하기"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:69
msgid ""
"This will cause the link to remain visible in your mobile header navigation "
"instead of the default location within the off canvas menu."
msgstr "이렇게 하면 링크가 오프 캔버스 메뉴 내의 기본 위치 대신 모바일 헤더 내비게이션에 계속 표시됩니다."

#: includes/Menu_Options/Settings.php:77
msgid "Menu Item Link Button Style"
msgstr "메뉴 항목 링크 버튼 스타일"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:78
msgid "Choose a style for your menu item."
msgstr "메뉴 항목의 스타일을 선택하세요."

#: includes/Menu_Options/Settings.php:82
msgid "Solid Background"
msgstr "견고한 배경"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:83
msgid "Bordered"
msgstr "경계가 있는"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:93
msgid "Menu Item Link Text Hover"
msgstr "메뉴 항목 링크 텍스트 호버"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:94
msgid "Optionally set a link hover animation."
msgstr "선택적으로 링크 호버 애니메이션을 설정하세요."

#: includes/Menu_Options/Settings.php:99
msgid "Wave"
msgstr "파도"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:119
#: includes/Menu_Options/Settings.php:169
msgid "Button Text Color"
msgstr "버튼 텍스트 색상"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:131
msgid "Button Hover/Active Color"
msgstr "버튼 호버/활성 색상"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:143
msgid "Button Text Hover/Active Color"
msgstr "버튼 텍스트 호버/활성 색상"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:157
msgid "Button Border Color"
msgstr "버튼 테두리 색상"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:181
msgid "Button Border Color Hover"
msgstr "버튼 테두리 색상 호버"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:312
msgid "Icon Selection"
msgstr "아이콘 선택"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:313
msgid "Upload an icon to display next to the menu item title."
msgstr "메뉴 항목 제목 옆에 표시할 아이콘을 업로드하세요."

#: includes/Menu_Options/Settings.php:323
msgid "Menu Icon Size"
msgstr "메뉴 아이콘 크기"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:324
msgid ""
"Define a custom size for your icon. Leave this blank for the default value."
msgstr "아이콘의 사용자 지정 크기를 정의하세요. 기본값을 사용하려면 이 부분을 비워 두세요."

#: includes/Menu_Options/Settings.php:335
msgid "Menu Icon Position"
msgstr "메뉴 아이콘 위치"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:336
msgid ""
"Determines where the menu icon will be aligned relative to the text. (Only "
"applies to submenu items)"
msgstr "메뉴 아이콘이 텍스트에 대해 어디에 정렬될지를 결정합니다. (서브메뉴 항목에만 적용됩니다)"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:340
msgid "Next To Text"
msgstr "텍스트 옆에"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:341
msgid "Above Text"
msgstr "위의 텍스트"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:347
msgid "Menu Icon Spacing"
msgstr "메뉴 아이콘 간격"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:348
msgid ""
"Define a custom amount of spacing between your icon and menu item text. "
"Leave this blank for the default value. (Only applies to submenu items)"
msgstr ""
"아이콘과 메뉴 항목 텍스트 사이의 간격을 사용자 정의하십시오. 기본값을 사용하려면 이 부분을 비워 두세요. (서브메뉴 항목에만 "
"적용됩니다)"

#: includes/Notifications/Notifications_Register.php:23
msgid ""
"Please note that the Gutenberg plugin is intended for testing new Block "
"Editor features, and Nectarblocks may not be fully compatible with it."
msgstr ""
"Gutenberg 플러그인은 새로운 블록 편집기 기능을 테스트하기 위한 것이며, Nectarblocks와 완전히 호환되지 않을 수 있음을"
" 유의하세요."

#: includes/Render/Blocks/PostGrid/PostGrid.php:733
msgid "No posts found."
msgstr "게시물이 없습니다."

#: includes/Render/Blocks/PostGrid/PostGrid.php:734
#: includes/Render/Blocks/TaxonomyGrid/TaxonomyGrid.php:231
msgid "Try adjusting your query parameters."
msgstr "쿼리 매개변수를 조정해 보세요."

#: includes/Render/Blocks/TaxonomyGrid/TaxonomyGrid.php:230
msgid "No taxonomies selected."
msgstr "분류 체계가 선택되지 않았습니다."

#: build/adminPanel.js:1415
msgid "Failed to save settings."
msgstr "설정 저장에 실패했습니다."

#: build/adminPanel.js:1424
msgid "Successfully saved settings for:"
msgstr "다음에 대한 설정이 성공적으로 저장되었습니다:"

#: build/adminPanel.js:1428
msgid "Failed to save settings for:"
msgstr "설정을 저장하지 못했습니다:"

#: build/adminPanel.js:1721
msgid "to enable the full feature set and updates."
msgstr "전체 기능 세트와 업데이트를 활성화하려면."

#: build/adminPanel.js:1739
msgid ""
"Allows WordPress to check for Nectarblocks updates automatically. Updates "
"are checked every 4 hours."
msgstr ""
"WordPress가 Nectarblocks 업데이트를 자동으로 확인할 수 있도록 허용합니다. 업데이트는 4시간마다 확인됩니다."

#: build/adminPanel.js:1753 build/adminPanel.js:1760
msgid "Check for Updates"
msgstr "업데이트 확인"

#: build/adminPanel.js:1756
msgid "Force an immediate check of updates for Nectarblocks."
msgstr "Nectarblocks의 업데이트를 즉시 확인하십시오."

#: build/adminPanel.js:1945
msgid "Add a New Font"
msgstr "새 글꼴 추가"

#: build/adminPanel.js:1952
msgid "Enter the name of your font.."
msgstr "폰트의 이름을 입력하세요."

#: build/adminPanel.js:1966
msgid "Please enter a font name."
msgstr "글꼴 이름을 입력하세요."

#: build/adminPanel.js:1972
msgid "Failed to update custom font."
msgstr "사용자 정의 글꼴 업데이트에 실패했습니다."

#: build/adminPanel.js:1974
msgid "Successfully updated custom font."
msgstr "사용자 정의 글꼴이 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: build/adminPanel.js:1979
msgid "Add Font"
msgstr "폰트 추가"

#: build/adminPanel.js:2064
msgid "No changes were made."
msgstr "변경 사항이 없습니다."

#: build/adminPanel.js:2069
msgid "Failed to update custom font variation."
msgstr "사용자 지정 글꼴 변형 업데이트에 실패했습니다."

#: build/adminPanel.js:2071
msgid "Successfully updated custom font variation."
msgstr "사용자 정의 글꼴 변형이 성공적으로 업데이트되었습니다."

#: build/adminPanel.js:2076
msgid "Update Font Data"
msgstr "폰트 데이터 업데이트"

#: build/adminPanel.js:2085
msgid "Failed to delete custom font variation"
msgstr "사용자 정의 글꼴 변형 삭제 실패"

#: build/adminPanel.js:2087
msgid "Successfully deleted custom font variation."
msgstr "사용자 정의 글꼴 변형이 성공적으로 삭제되었습니다."

#: build/adminPanel.js:2113
msgid "Failed to delete custom font."
msgstr "사용자 정의 글꼴 삭제 실패."

#: build/adminPanel.js:2115
msgid "Successfully deleted custom font."
msgstr "사용자 정의 글꼴이 성공적으로 삭제되었습니다."

#: build/adminPanel.js:2205
msgid "Add a Font Variation"
msgstr "폰트 변형 추가"

#: build/adminPanel.js:2226
msgid "Choose a .ttf, .woff, or .woff2 file"
msgstr ".ttf, .woff, 또는 .woff2 파일을 선택하세요."

#: build/adminPanel.js:2248
msgid "Successfully custom font."
msgstr "성공적으로 사용자 지정 글꼴."

#: build/adminPanel.js:2258
msgid "Failed to import custom font."
msgstr "사용자 정의 글꼴을 가져오지 못했습니다."

#: build/adminPanel.js:2372
msgid ""
"Establish reusable color schemes and typography rules that can be "
"effortlessly applied to Nectar blocks across all your pages."
msgstr ""
"재사용 가능한 색상 구성표와 타이포그래피 규칙을 설정하여 모든 페이지의 Nectar blocks에 쉽게 적용할 수 있도록 하세요."

#: build/adminPanel.js:2378
msgid ""
"Experience unparalleled control with our extensively customizable block "
"settings. Tailor each element to your unique design requirements."
msgstr ""
"광범위하게 사용자 정의 가능한 블록 설정으로 비할 데 없는 제어를 경험하세요. 각 요소를 고유한 디자인 요구 사항에 맞게 조정하세요."

#: build/adminPanel.js:2570
msgid "Widgets"
msgstr "위젯"

#: build/adminPanel.js:2598
msgid "Warning: This demo requires"
msgstr "경고: 이 데모는 필요합니다"

#: build/adminPanel.js:2603
msgid "but the plugin is not currently active in your setup."
msgstr "하지만 플러그인이 현재 설정에서 활성화되어 있지 않습니다."

#: build/adminPanel.js:3266
msgid "Hide Page Titles"
msgstr "페이지 제목 숨기기"

#: build/adminPanel.js:3267
msgid "Hide titles by default on all pages."
msgstr "모든 페이지에서 기본적으로 제목 숨기기."

#: build/adminPanel.js:3280
msgid "Disable Core Typography Rules"
msgstr "코어 타이포그래피 규칙 비활성화"

#: build/adminPanel.js:3282
msgid "Disable the core "
msgstr "코어를 비활성화하십시오."

#: build/adminPanel.js:3287
msgid ""
" rules to allow your theme to control typography, rather than Nectarblocks."
msgstr "테마가 타이포그래피를 제어하도록 허용하는 규칙, Nectarblocks가 아닌."

#: build/adminPanel.js:3354
msgid "Plugin Options"
msgstr "플러그인 옵션"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:82 build/editor.js:55279
msgid "General"
msgstr "일반적인"

#: build/blocks/image-grid/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Nectar Image Grid"
msgstr "블록 제목"

#: build/blocks/row/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Row"
msgstr "블록 제목"

#: build/blocks/row/block.json
msgctxt "block description"
msgid ""
"A container for columns. The fundamental building block for designing your "
"layouts."
msgstr "블록 설명"

#: build/blocks/taxonomy-grid/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Taxonomy Grid"
msgstr "블록 제목"

#: includes/API/Post_Data_API.php:438
msgid "ACF Fields"
msgstr "ACF 필드"

#: includes/API/Post_Data_API.php:445
msgid "Custom Fields"
msgstr "사용자 정의 필드"

#. translators: the Meta Field name
#: includes/API/Post_Data_API.php:482
#, php-format
msgid "Meta Fields: %s"
msgstr "메타 필드: %s"

#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:21 build/editor.js:18983
msgid "Post Title"
msgstr "게시물 제목"

#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:22
#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:26
#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:31
#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:35
#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:39
#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:43
#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:47
#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:51
#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:55
msgid "Post"
msgstr "게시하다"

#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:25 build/editor.js:18986
msgid "Post URL"
msgstr "URL 게시"

#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:30 build/editor.js:18989
msgid "Post ID"
msgstr "게시물 ID"

#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:34 build/editor.js:18992
msgid "Post Slug"
msgstr "포스트 슬러그"

#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:38 build/editor.js:18995
msgid "Post Excerpt"
msgstr "게시물 발췌문"

#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:42 build/editor.js:18998
msgid "Post Date"
msgstr "게시 날짜"

#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:46
msgid "Post Modified"
msgstr "게시물 수정됨"

#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:54 build/editor.js:19007
msgid "Post Status"
msgstr "상태 게시"

#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:60 build/editor.js:19013
msgid "Author Name"
msgstr "저자 이름"

#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:64 build/editor.js:19016
msgid "Author ID"
msgstr "저자 ID"

#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:68 build/editor.js:19019
msgid "Author URL"
msgstr "작가 URL"

#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:73 build/editor.js:19022
msgid "Author Profile Picture URL"
msgstr "작가 프로필 사진 URL"

#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:78 build/editor.js:19025
msgid "Author First Name"
msgstr "저자 이름"

#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:82 build/editor.js:19028
msgid "Author Last Name"
msgstr "저자 성"

#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:86 build/editor.js:19031
msgid "Author Bio"
msgstr "작가 소개"

#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:91 build/editor.js:19037
msgid "Comment Number"
msgstr "댓글 번호"

#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:92
msgid "Comment"
msgstr "댓글"

#: includes/Dynamic_Data/Dynamic_Helpers.php:100 build/editor.js:19048
msgid "Featured Image URL"
msgstr "대표 이미지 URL"

#: includes/Dynamic_Data/Sources/ACF.php:197
msgid "The field type provided is not valid."
msgstr "제공된 필드 유형이 유효하지 않습니다."

#: includes/Dynamic_Data/Sources/ACF.php:225
msgid "This is a placeholder for the content of this field:"
msgstr "이것은 이 필드의 내용에 대한 자리 표시자입니다:"

#: includes/Dynamic_Data/Sources/ACF.php:227
msgid "The full content will be rendered on the frontend."
msgstr "전체 콘텐츠는 프론트엔드에 렌더링됩니다."

#: includes/Dynamic_Data/Sources/Other_Posts.php:283
msgid "Open"
msgstr "열기"

#: includes/Dynamic_Data/Sources/Other_Posts.php:283
msgid "Closed"
msgstr "닫힘"

#: includes/Editor/Post_Meta.php:35
msgid "Client Name"
msgstr "고객 이름"

#: includes/Editor/Post_Meta.php:51 build/editor.js:101019
msgid "Project Link"
msgstr "프로젝트 링크"

#: includes/Editor/Post_Meta.php:101
msgid "Project URL"
msgstr "프로젝트 URL"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:109
msgid "Post Types"
msgstr "게시물 유형"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections.php:113
#: includes/Nectar_Templates/Nectar_Templates.php:111
msgid "User Roles/Permissions"
msgstr "사용자 역할/권한"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections_Register.php:137
msgid "Locations"
msgstr "위치"

#: includes/Global_Sections/Global_Sections_Register.php:138
#: includes/Nectar_Templates/Nectar_Templates_Register.php:105
#: build/editor.js:100659
msgid "Conditions"
msgstr "조건"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:98 build/editor.js:60342
msgid "Reveal"
msgstr "드러내다"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:285
msgid "Icon Type"
msgstr "아이콘 유형"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:297
msgid "Image Icon"
msgstr "이미지 아이콘"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:298
msgid "Text (Emoji)"
msgstr "텍스트 (이모지)"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:304
msgid "Menu Icon Text (Emoji)"
msgstr "메뉴 아이콘 텍스트 (이모지)"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:305
msgid ""
"Add in a symbol or emoji to display as the icon next to your menu title."
msgstr "메뉴 제목 옆에 아이콘으로 표시할 기호나 이모지를 추가하세요."

#: includes/Menu_Options/Settings.php:305
msgid "To add an Emoji:"
msgstr "이모티콘을 추가하려면:"

#: includes/Menu_Options/Settings.php:305
msgid ""
"Windows: On your keyboard, press and hold the Windows button and either the "
"period (.) or semicolon (;)"
msgstr "윈도우: 키보드에서 윈도우 버튼을 누른 상태에서 마침표(.) 또는 세미콜론(;)을 누르세요."

#: includes/Menu_Options/Settings.php:305
msgid "Mac: On your keyboard, press Command + Control + Space"
msgstr "맥: 키보드에서 Command + Control + Space를 누르세요."

#: includes/Menu_Options/Setting_Field.php:201
msgid "Default Opacity"
msgstr "기본 불투명도"

#: includes/Menu_Options/Setting_Field.php:208
msgid "Hover Opacity"
msgstr "호버 불투명도"

#: includes/Menu_Options/Setting_Field.php:265
msgid "Search for an icon..."
msgstr "아이콘 검색..."

#: includes/Menu_Options/Setting_Field.php:305
msgid "Select Video"
msgstr "비디오 선택"

#: includes/Menu_Options/Setting_Field.php:305
msgid "Choose Your Video"
msgstr "비디오를 선택하세요."

#: includes/Menu_Options/Setting_Field.php:305
msgid "Add Video"
msgstr "비디오 추가"

#: includes/Menu_Options/Setting_Field.php:339
msgid "Select Image"
msgstr "이미지 선택"

#: includes/Menu_Options/Setting_Field.php:339
msgid "Choose Your Image"
msgstr "이미지를 선택하세요."

#: includes/Menu_Options/Setting_Field.php:339
msgid "Add Image"
msgstr "이미지 추가"

#: includes/Menu_Options/Setting_Field.php:378
#: includes/Menu_Options/Setting_Field.php:385
#: includes/Menu_Options/Setting_Field.php:386
msgid "Automatic"
msgstr "자동의"

#: includes/Nectar_Templates/Nectar_Templates.php:44
msgid "Select a Template"
msgstr "템플릿 선택"

#: includes/Nectar_Templates/Nectar_Templates.php:56
msgid "Single:"
msgstr "싱글:"

#: includes/Nectar_Templates/Nectar_Templates.php:67
msgid "Archive:"
msgstr "아카이브:"

#: includes/Nectar_Templates/Nectar_Templates.php:74
msgid "404 Template"
msgstr "404 템플릿"

#: includes/Nectar_Templates/Nectar_Templates_Register.php:65
#: includes/Nectar_Templates/Nectar_Templates_Register.php:68
msgid "Templates"
msgstr "템플릿"

#: includes/Nectar_Templates/Nectar_Templates_Register.php:66
#: includes/Nectar_Templates/Nectar_Templates_Register.php:104
#: build/editor.js:100129
msgid "Template"
msgstr "템플릿"

#: includes/Nectar_Templates/Nectar_Templates_Register.php:67
msgid "Search Templates"
msgstr "템플릿 검색"

#: includes/Nectar_Templates/Nectar_Templates_Register.php:69
msgid "Parent Template"
msgstr "부모 템플릿"

#: includes/Nectar_Templates/Nectar_Templates_Register.php:70
msgid "Edit Template"
msgstr "템플릿 편집"

#: includes/Nectar_Templates/Nectar_Templates_Register.php:71
msgid "Update Template"
msgstr "템플릿 업데이트"

#: includes/Nectar_Templates/Nectar_Templates_Register.php:72
#: includes/Nectar_Templates/Nectar_Templates_Register.php:73
msgid "Add New Template"
msgstr "새 템플릿 추가"

#: includes/Nectar_Templates/Nectar_Templates_Register.php:207
msgid "None Assigned"
msgstr "할당되지 않음"

#: includes/Notifications/Notifications_Register.php:22
msgid ""
"Nectarblocks Alert: We detected that the Gutenberg plugin is currently "
"active."
msgstr "Nectarblocks 경고: Gutenberg 플러그인이 현재 활성화되어 있음을 감지했습니다."

#: includes/Notifications/Notifications_Register.php:34
msgid ""
"Nectarblocks Alert: We detected that the CoBlocks plugin is currently "
"active."
msgstr "Nectarblocks 경고: CoBlocks 플러그인이 현재 활성화되어 있음을 감지했습니다."

#: includes/Notifications/Notifications_Register.php:35
msgid ""
"This may cause conflicts when used alongside other block plugins, including "
"Nectarblocks. To ensure the best performance and compatibility, we recommend"
" deactivating the CoBlocks plugin while using Nectarblocks."
msgstr ""
"이것은 Nectarblocks를 포함한 다른 블록 플러그인과 함께 사용할 때 충돌을 일으킬 수 있습니다. 최상의 성능과 호환성을 보장하기"
" 위해 Nectarblocks를 사용하는 동안 CoBlocks 플러그인을 비활성화할 것을 권장합니다."

#: includes/Portfolio/Portfolio_Register.php:72
msgid "Project"
msgstr "프로젝트"

#: includes/Portfolio/Portfolio_Register.php:73
msgid "Add New"
msgstr "새로 추가"

#: includes/Portfolio/Portfolio_Register.php:74
msgid "Add New Project"
msgstr "새 프로젝트 추가"

#: includes/Portfolio/Portfolio_Register.php:75
msgid "Edit Project"
msgstr "프로젝트 편집"

#: includes/Portfolio/Portfolio_Register.php:76
msgid "New Project"
msgstr "새 프로젝트"

#: includes/Portfolio/Portfolio_Register.php:77
msgid "View Project"
msgstr "프로젝트 보기"

#: includes/Portfolio/Portfolio_Register.php:78
msgid "Search Portfolio"
msgstr "포트폴리오 검색"

#: includes/Portfolio/Portfolio_Register.php:79
msgid "No Project found"
msgstr "프로젝트를 찾을 수 없습니다."

#: includes/Portfolio/Portfolio_Register.php:80
msgid "No Project found in Trash"
msgstr "휴지통에서 프로젝트를 찾을 수 없습니다."

#: includes/Portfolio/Portfolio_Register.php:100
msgid "Categories"
msgstr "카테고리"

#: includes/Portfolio/Portfolio_Register.php:114
msgid "Tags"
msgstr "태그"

#: includes/Portfolio/Portfolio_Register.php:188
msgid "Portfolio Permalinks"
msgstr "포트폴리오 영구 링크"

#: includes/Portfolio/Portfolio_Register.php:190
msgid "Customize the portfolio permalink structure."
msgstr "포트폴리오 고유 링크 구조를 사용자 정의하세요."

#: includes/Portfolio/Portfolio_Register.php:197
msgid "Portfolio Slug"
msgstr "포트폴리오 슬러그"

#: includes/Portfolio/Portfolio_Register.php:198
msgid "Portfolio Category Base"
msgstr "포트폴리오 카테고리 기본"

#: includes/Portfolio/Portfolio_Register.php:199
msgid "Portfolio Tag Base"
msgstr "포트폴리오 태그 베이스"

#: includes/Portfolio/Portfolio_Register.php:247
msgid ""
"Portfolio permalink structure updated. Please refresh permalinks by visiting"
" Settings > Permalinks and clicking \"Save Changes\"."
msgstr ""
"포트폴리오 고유 링크 구조가 업데이트되었습니다. 설정 > 고유 링크로 이동하여 \"변경 사항 저장\"을 클릭하여 고유 링크를 새로 "
"고치세요."

#: includes/Render/Blocks/PostContent/PostContent.php:22
msgid ""
"This is the Content block, it will display all the blocks in any single post"
" or page."
msgstr "이것은 콘텐츠 블록으로, 단일 게시물이나 페이지의 모든 블록을 표시합니다."

#: includes/Render/Blocks/PostContent/PostContent.php:23
msgid ""
"That might be a simple arrangement like consecutive paragraphs in a blog "
"post, or a more elaborate composition that includes image galleries, videos,"
" tables, columns, and any other block types."
msgstr ""
"그것은 블로그 게시물의 연속된 단락과 같은 간단한 배열일 수도 있고, 이미지 갤러리, 비디오, 표, 열 및 기타 블록 유형을 포함하는 더"
" 정교한 구성일 수도 있습니다."

#: includes/Render/Blocks/PostContent/PostContent.php:24
msgid ""
"If there are any Custom Post Types registered at your site, the Content "
"block can display the contents of those entries as well."
msgstr "사이트에 등록된 사용자 정의 게시물 유형이 있는 경우, 콘텐츠 블록은 해당 항목의 내용을 표시할 수 있습니다."

#: includes/Render/Blocks/PostGrid/PostGrid.php:316
msgid "min read"
msgstr "분 읽기"

#: includes/Render/Blocks/PostGrid/PostGrid.php:466
msgid "Pagination Navigation"
msgstr "페이지 매김 탐색"

#: includes/Render/Blocks/TaxonomyTerms/TaxonomyTerms.php:49
#: build/editor.js:77431
msgid "Select a Taxonomy"
msgstr "분류 체계를 선택하세요."

#. translators: the taxonomy name
#: includes/Render/Blocks/TaxonomyTerms/TaxonomyTerms.php:55
#, php-format
msgid "\"%s\" terms will render here."
msgstr "\"%s\" 약관이 여기에 표시됩니다."

#. translators: the taxonomy name
#: includes/Render/Blocks/TaxonomyTerms/TaxonomyTerms.php:61
#, php-format
msgid "No terms in \"%s\""
msgstr "\"%s\"에 용어가 없습니다."

#: build/adminPanel.js:3372
msgid "Modules"
msgstr "모듈"

#: build/adminPanel.js:1765
msgid "Successfully checked for updates."
msgstr "업데이트를 성공적으로 확인했습니다."

#: build/adminPanel.js:1767
msgid "Failed to check for updates."
msgstr "업데이트 확인에 실패했습니다."

#: build/adminPanel.js:1770
msgid "Error attempting to check for updates."
msgstr "업데이트 확인 시 오류가 발생했습니다."

#: build/adminPanel.js:2466
msgid ""
"The title font used in the live demo is \"Kyrlon\" by Tom Karlsson and can "
"be "
msgstr "라이브 데모에서 사용된 제목 글꼴은 Tom Karlsson의 \"Kyrlon\"이며,"

#: build/adminPanel.js:2470
msgid "downloaded here."
msgstr "여기에서 다운로드했습니다."

#: build/adminPanel.js:3075
msgid ""
"Please authorize Nectarblocks with your license key to access the Demo "
"Importer. That can be done in Authorization tab in the Admin Panel."
msgstr ""
"데모 가져오기에 액세스하려면 라이선스 키로 Nectarblocks를 승인하세요. 이는 관리자 패널의 승인 탭에서 수행할 수 있습니다."

#: build/adminPanel.js:3080
msgid ""
"You must install the Nectarblocks Importer/Exporter plugin to access the "
"Demo Importer."
msgstr "데모 가져오기에 접근하려면 Nectarblocks Importer/Exporter 플러그인을 설치해야 합니다."

#: build/adminPanel.js:3193
msgid "Portfolio Post Type"
msgstr "포트폴리오 게시물 유형"

#: build/adminPanel.js:3194
msgid "Registers a post type for Portfolio projects."
msgstr "포트폴리오 프로젝트에 대한 게시물 유형을 등록합니다."

#: build/blocks/post-grid/frontend-script.js:259 build/editor.js:63838
msgid "Wrap All"
msgstr "모두 감싸기"

#: build/blocks/post-grid/frontend-script.js:263 build/editor.js:63842
msgid "Grid Item"
msgstr "그리드 항목"

#: build/blocks/post-grid/frontend-script.js:266 build/editor.js:63845
msgid "Featured Media"
msgstr "추천 미디어"

#: build/blocks/image-grid/block.json
msgctxt "block description"
msgid ""
"A highly customizable image grid display that allows you to organize images "
"using different layouts."
msgstr "블록 설명"

#: build/blocks/post-content/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Post Content"
msgstr "블록 제목"

#: build/blocks/post-content/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Displays the content of a post."
msgstr "블록 설명"

#: build/blocks/taxonomy-grid/block.json
msgctxt "block description"
msgid ""
"A highly customizable taxonomy grid display that can query data from any "
"taxonomy type."
msgstr "블록 설명"

#: build/blocks/taxonomy-terms/block.json
msgctxt "block title"
msgid "Taxonomy Terms"
msgstr "블록 제목"

#: build/blocks/taxonomy-terms/block.json
msgctxt "block description"
msgid "Display the selected taxonomy terms for your post."
msgstr "블록 설명"

#: build/editor.js:19836
msgid "Or"
msgstr "또는"

#: build/editor.js:99816
msgid "Display Locations"
msgstr "장소 표시"

#: build/editor.js:99821
msgid ""
"Set the priority and location of where to render this section on your site. "
"The priority will determine the order of sections when multiple are assigned"
" to the same location."
msgstr "이 섹션을 사이트의 어디에 렌더링할지의 우선순위와 위치를 설정하십시오. 우선순위는 동일한 위치에 할당된 여러 섹션"

#: build/editor.js:16793 build/editor.js:17441 build/editor.js:19256
#: build/editor.js:20579 build/editor.js:29513 build/editor.js:30082
#: build/editor.js:30725 build/editor.js:39247 build/editor.js:49999
#: build/editor.js:59735 build/editor.js:79489 build/editor.js:79627
#: build/editor.js:79939 build/editor.js:80964 build/editor.js:84929
#: build/editor.js:93891 build/editor.js:100378
msgid "Color"
msgstr "색깔"

#: build/editor.js:17041
msgid "Block Presets"
msgstr "블록 프리셋"

#: build/editor.js:17103
msgid "Select Preset"
msgstr "프리셋 선택"

#: build/editor.js:17268 build/editor.js:33518 build/editor.js:39995
#: build/editor.js:42219 build/editor.js:42245 build/editor.js:48499
#: build/editor.js:59480 build/editor.js:70180
msgid "Left"
msgstr "왼쪽"

#: build/editor.js:17281 build/editor.js:86839
msgid "Unlink Sides"
msgstr "언링크 측면"

#: build/editor.js:17281 build/editor.js:21041 build/editor.js:86839
msgid "Link Sides"
msgstr "링크 사이드"

#: build/editor.js:17304 build/editor.js:33522 build/editor.js:39998
#: build/editor.js:42231 build/editor.js:42257 build/editor.js:48502
#: build/editor.js:59483 build/editor.js:70186
msgid "Right"
msgstr "예"

#: build/editor.js:17373 build/editor.js:87603
msgid "Solid"
msgstr "고체"

#: build/editor.js:17379
msgid "Dashed"
msgstr "대시된"

#: build/editor.js:17385
msgid "Dotted"
msgstr "점이 찍힌"

#: build/editor.js:17402 build/editor.js:43408 build/editor.js:45091
#: build/editor.js:86262
msgid "Width"
msgstr "폭"

#: build/editor.js:17419 build/editor.js:23369 build/editor.js:24394
#: build/editor.js:40580 build/editor.js:43667 build/editor.js:51400
#: build/editor.js:61758 build/editor.js:62365 build/editor.js:79576
#: build/editor.js:84966 build/editor.js:90455
msgid "Style"
msgstr "스타일"

#: build/editor.js:17445
msgid "Border Color"
msgstr "테두리 색"

#: build/editor.js:17604 build/editor.js:68476 build/editor.js:79801
msgid "Outline"
msgstr "개요"

#: build/editor.js:17764
msgid "Unlinked"
msgstr "연결되지 않은"

#: build/editor.js:17764
msgid "Linked"
msgstr "연결된"

#: build/editor.js:17902
msgid "Corner Radius"
msgstr "모서리 반지름"

#: build/editor.js:19292 build/editor.js:93923
msgid "Font Color"
msgstr "글꼴 색"

#: build/editor.js:19339 build/editor.js:35088 build/editor.js:39530
#: build/editor.js:43689 build/editor.js:59827 build/editor.js:66532
#: build/editor.js:68939 build/editor.js:72969 build/editor.js:79590
#: build/editor.js:79712 build/editor.js:79860 build/editor.js:84592
#: build/editor.js:86198
msgid "Size"
msgstr "크기"

#: build/editor.js:19340 build/editor.js:21765 build/editor.js:36693
#: build/editor.js:87492 build/editor.js:89697 build/editor.js:93912
msgid "Inherit"
msgstr "상속하다"

#: build/editor.js:19347 build/editor.js:19515 build/editor.js:20640
#: build/editor.js:29055 build/editor.js:43472
msgid "Align"
msgstr "정렬"

#: build/editor.js:19419 build/editor.js:36736
msgid "Font Settings"
msgstr "글꼴 설정"

#: build/editor.js:19434 build/editor.js:19595 build/editor.js:93739
msgid "Font Size"
msgstr "글꼴 크기"

#: build/editor.js:19459
msgid "Font Clamp"
msgstr "폰트 클램프"

#: build/editor.js:19491 build/editor.js:93812
msgid "Line Height"
msgstr "줄 높이"

#: build/editor.js:19663
msgid "Insert From URL"
msgstr "URL에서 삽입하기"

#: build/editor.js:19669
msgid "Enter URL"
msgstr "URL을 입력하세요."

#: build/editor.js:19191 build/editor.js:19679 build/editor.js:88831
#: build/editor.js:93966
msgid "Save"
msgstr "보관"

#: build/editor.js:19687 build/editor.js:90218 build/editor.js:101145
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: build/editor.js:19786 build/editor.js:21924
msgid "Media Library"
msgstr "미디어 라이브러리"

#: build/editor.js:19829 build/editor.js:21981 build/editor.js:57373
msgid "Upload"
msgstr "업로드"

#: build/editor.js:19988 build/editor.js:89478 build/editor.js:90210
msgid "Edit"
msgstr "편집"

#: build/editor.js:20325 build/editor.js:22785 build/editor.js:24064
#: build/editor.js:25942 build/editor.js:54223 build/editor.js:59159
#: build/editor.js:60612 build/editor.js:74446 build/editor.js:84498
msgid "Preview Animation"
msgstr "애니메이션 미리보기"

#: build/editor.js:20393 build/editor.js:88608
msgid "Mobile"
msgstr "모바일"

#: build/editor.js:20541
msgid "Top & Bottom"
msgstr "상하"

#: build/editor.js:20549
msgid "Background Shape"
msgstr "배경 모양"

#: build/editor.js:20605 build/editor.js:22841 build/editor.js:34381
#: build/editor.js:34460 build/editor.js:43817 build/editor.js:62410
#: build/editor.js:72684 build/editor.js:72847 build/editor.js:72925
msgid "Position"
msgstr "위치"

#: build/editor.js:20622 build/editor.js:86280
msgid "Height"
msgstr "키"

#: build/editor.js:18250 build/editor.js:20628 build/editor.js:28453
#: build/editor.js:28803 build/editor.js:29237 build/editor.js:33755
#: build/editor.js:34334 build/editor.js:34352 build/editor.js:34790
#: build/editor.js:34793 build/editor.js:34853 build/editor.js:86057
#: build/editor.js:86650
msgid "Auto"
msgstr "자동"

#: build/editor.js:20646
msgid "Inside"
msgstr "안에"

#: build/editor.js:20649
msgid "Outside"
msgstr "바깥쪽"

#: build/editor.js:20668
msgid "Shape Color"
msgstr "모양 색깔"

#: build/editor.js:20914
msgid "Margin"
msgstr "여백"

#: build/editor.js:20930 build/editor.js:53882 build/editor.js:60267
#: build/editor.js:74106
msgid "Padding"
msgstr "패딩"

#: build/editor.js:20972
msgid "Left / Right"
msgstr "왼쪽 / 오른쪽"

#: build/editor.js:20975
msgid "Top / Bottom"
msgstr "상단 / 하단"

#: build/editor.js:21804 build/editor.js:36743
msgid "Core Fonts"
msgstr "핵심 글꼴"

#: build/editor.js:21986
msgid "Uploading..."
msgstr "업로드 중..."

#: build/editor.js:18765 build/editor.js:18873 build/editor.js:22076
#: build/editor.js:62334 build/editor.js:63290 build/editor.js:63450
#: build/editor.js:75833 build/editor.js:75940 build/editor.js:77437
msgid "Sorry there was an error."
msgstr "죄송합니다, 오류가 발생했습니다."

#: build/editor.js:18759 build/editor.js:18867 build/editor.js:22081
#: build/editor.js:99918 build/editor.js:100114 build/editor.js:100562
msgid "Loading..."
msgstr "로딩 중..."

#: build/editor.js:22125 build/editor.js:92277
msgid "Align Left"
msgstr "왼쪽 정렬"

#: build/editor.js:22129 build/editor.js:92281
msgid "Align Center"
msgstr "가운데 정렬"

#: build/editor.js:22133 build/editor.js:92285
msgid "Align Right"
msgstr "오른쪽 정렬"

#: build/editor.js:22241 build/editor.js:43839 build/editor.js:62637
#: build/editor.js:86610
msgid "Alignment"
msgstr "정렬"

#: build/editor.js:22333
msgid "From Bottom"
msgstr "밑에서"

#: build/editor.js:22336
msgid "From Top"
msgstr "상단으로"

#: build/editor.js:22339
msgid "From Left"
msgstr "왼쪽으로"

#: build/editor.js:22342
msgid "From Right"
msgstr "오른쪽으로"

#: build/editor.js:22349 build/editor.js:29039 build/editor.js:33548
#: build/editor.js:45094 build/editor.js:68130 build/editor.js:73089
#: build/editor.js:77092
msgid "Direction"
msgstr "방향"

#: build/editor.js:22357
msgid "In"
msgstr "안녕하세요"

#: build/editor.js:22360
msgid "Out"
msgstr "밖으로"

#: build/editor.js:22463 build/editor.js:24499
msgid "Click"
msgstr "클릭하세요."

#: build/editor.js:22468
msgid "Animation Type"
msgstr "애니메이션 유형"

#: build/editor.js:22511 build/editor.js:22755 build/editor.js:24046
#: build/editor.js:25927 build/editor.js:54204 build/editor.js:59128
#: build/editor.js:60593 build/editor.js:74427 build/editor.js:81784
msgid "Trigger On"
msgstr "트리거 켜기"

#: build/editor.js:22646 build/editor.js:24501
msgid "Scroll Into View"
msgstr "화면으로 스크롤하기"

#: build/editor.js:22651 build/editor.js:43934 build/editor.js:44027
#: build/editor.js:51528 build/editor.js:51620 build/editor.js:62706
#: build/editor.js:84479
msgid "Type"
msgstr "유형"

#: build/editor.js:22738 build/editor.js:81712
msgid "Easing"
msgstr "완화"

#: build/editor.js:22824
msgid "Circle Amount"
msgstr "원의 양"

#: build/editor.js:22889
msgid "Mask Inset Amount"
msgstr "마스크 삽입 양"

#: build/editor.js:22903 build/editor.js:84611
msgid "Roundness"
msgstr "둥근 형태"

#: build/editor.js:22952 build/editor.js:30586 build/editor.js:32653
#: build/editor.js:32733 build/editor.js:34434
msgid "Value"
msgstr "가치"

#: build/editor.js:23255 build/editor.js:27835 build/editor.js:29693
#: build/editor.js:30260 build/editor.js:35611 build/editor.js:55648
#: build/editor.js:61308 build/editor.js:74981
msgid "Move Up"
msgstr "위로 이동"

#: build/editor.js:23267 build/editor.js:27847 build/editor.js:29705
#: build/editor.js:30272 build/editor.js:35623 build/editor.js:55660
#: build/editor.js:61320 build/editor.js:74993
msgid "Move Down"
msgstr "아래로 이동"

#: build/editor.js:23297
msgid "Edit Animation Property"
msgstr "애니메이션 속성 편집"

#: build/editor.js:23364
msgid "Animation Property"
msgstr "애니메이션 속성"

#: build/editor.js:23368 build/editor.js:24376
msgid "Transforms"
msgstr "변환"

#: build/editor.js:23370 build/editor.js:24403 build/editor.js:31445
msgid "Filters"
msgstr "필터"

#: build/editor.js:23371 build/editor.js:24424
msgid "Masks"
msgstr "마스크"

#: build/editor.js:23671
msgid "Enter"
msgstr "입력하세요."

#: build/editor.js:18093 build/editor.js:18175 build/editor.js:23674
#: build/editor.js:23966 build/editor.js:28526 build/editor.js:28756
#: build/editor.js:42225 build/editor.js:42251 build/editor.js:42276
#: build/editor.js:48512 build/editor.js:70193 build/editor.js:70203
msgid "Center"
msgstr "중앙"

#: build/editor.js:23681
msgid "View Center"
msgstr "중앙 보기"

#: build/editor.js:23684
msgid "Fully Visible"
msgstr "완전히 보이는"

#: build/editor.js:23711 build/editor.js:25876 build/editor.js:54141
#: build/editor.js:60530 build/editor.js:74364
msgid "Scroll Animation"
msgstr "스크롤 애니메이션"

#: build/editor.js:18089 build/editor.js:18171 build/editor.js:23734
#: build/editor.js:28522 build/editor.js:28752 build/editor.js:70200
msgid "Start"
msgstr "시작"

#: build/editor.js:18097 build/editor.js:18179 build/editor.js:23737
#: build/editor.js:28530 build/editor.js:28760 build/editor.js:70206
msgid "End"
msgstr "끝"

#: build/editor.js:23760 build/editor.js:23773
msgid "Add Animation Property"
msgstr "애니메이션 속성 추가"

#: build/editor.js:23799
msgid "Animation Boundaries"
msgstr "애니메이션 경계"

#: build/editor.js:23804
msgid "Pin"
msgstr "핀"

#: build/editor.js:23807
msgid ""
"\"Pin\" the block in place within the viewport while the animation plays "
"through."
msgstr "애니메이션이 재생되는 동안 블록을 뷰포트 내에 \"고정\"하세요."

#: build/editor.js:23935
msgid "End After Scrolling"
msgstr "스크롤 후 종료"

#: build/editor.js:23935
msgid "End On"
msgstr "끝내다"

#: build/editor.js:23972
msgid "Exit"
msgstr "출구"

#: build/editor.js:23991
msgid "Custom End Offset"
msgstr "사용자 정의 종료 오프셋"

#: build/editor.js:24019
msgid ""
"The boundaries of this scroll animation are locked to the parent block which"
" is set to use"
msgstr "이 스크롤 애니메이션의 경계는 사용되도록 설정된 부모 블록에 잠겨 있습니다."

#: build/editor.js:24020
msgid "\"Pin While Animating\""
msgstr "\"애니메이션 중 고정\""

#: build/editor.js:24024
msgid "Smooth"
msgstr "부드러운"

#: build/editor.js:24027
msgid "Adds smoothing to the animation while scrolling."
msgstr "스크롤할 때 애니메이션에 부드러움을 추가합니다."

#: build/editor.js:24357 build/editor.js:24385 build/editor.js:35925
msgid "Rotate"
msgstr "회전"

#: build/editor.js:24358 build/editor.js:24382 build/editor.js:35924
msgid "Scale"
msgstr "규모"

#: build/editor.js:24359 build/editor.js:24388 build/editor.js:35926
msgid "Skew"
msgstr "비틀다"

#: build/editor.js:24360 build/editor.js:24379 build/editor.js:35923
msgid "Translate"
msgstr ""
"Please provide the sentence you would like me to translate into Korean."

#: build/editor.js:24361 build/editor.js:24391 build/editor.js:35927
#: build/editor.js:35998
msgid "Perspective"
msgstr "관점"

#: build/editor.js:24362 build/editor.js:24400 build/editor.js:29735
#: build/editor.js:29886
msgid "Box Shadow"
msgstr "박스 그림자"

#: build/editor.js:24363 build/editor.js:24397 build/editor.js:30932
#: build/editor.js:72803 build/editor.js:86032 build/editor.js:86625
msgid "Opacity"
msgstr "불투명도"

#: build/editor.js:24364 build/editor.js:24406 build/editor.js:30045
#: build/editor.js:30512 build/editor.js:30801 build/editor.js:53952
msgid "Blur"
msgstr "흐릿함"

#: build/editor.js:24365 build/editor.js:24409 build/editor.js:30804
msgid "Brightness"
msgstr "밝기"

#: build/editor.js:24366 build/editor.js:24412 build/editor.js:30802
msgid "Contrast"
msgstr "대조"

#: build/editor.js:24367 build/editor.js:30808
msgid "Drop Shadow"
msgstr "그림자 효과"

#: build/editor.js:24368 build/editor.js:24415 build/editor.js:30803
#: build/editor.js:96099
msgid "Grayscale"
msgstr "그레이스케일"

#: build/editor.js:24369 build/editor.js:24418 build/editor.js:30805
msgid "Hue Rotate"
msgstr "색조 회전"

#: build/editor.js:24370 build/editor.js:29512 build/editor.js:30806
msgid "Saturation"
msgstr "포화"

#: build/editor.js:24371 build/editor.js:24421 build/editor.js:30807
msgid "Sepia"
msgstr "세피아"

#: build/editor.js:24372 build/editor.js:24427
msgid "Inset"
msgstr "삽입"

#: build/editor.js:24373 build/editor.js:24430
msgid "Circle"
msgstr "원"

#: build/editor.js:24500
msgid "Scroll Position"
msgstr "스크롤 위치"

#: build/editor.js:24658
msgid "Block Animation"
msgstr "블록 애니메이션"

#: build/editor.js:24717
msgid "Animation Trigger Type"
msgstr "애니메이션 트리거 유형"

#: build/editor.js:24748
msgid "Add Animation Trigger"
msgstr "애니메이션 트리거 추가"

#: build/editor.js:19924 build/editor.js:25660 build/editor.js:28070
#: build/editor.js:58112 build/editor.js:58127 build/editor.js:58189
#: build/editor.js:79686 build/editor.js:79697 build/editor.js:84736
msgid "Image"
msgstr "이미지"

#: build/editor.js:25888 build/editor.js:54157 build/editor.js:54182
#: build/editor.js:60546 build/editor.js:74380 build/editor.js:74405
#: build/editor.js:81655 build/editor.js:100412
msgid "Effect"
msgstr "효과"

#: build/editor.js:25909
msgid "Strength"
msgstr "힘"

#: build/editor.js:26214
msgid "Shape"
msgstr "모양"

#: build/editor.js:27535 build/editor.js:55837 build/editor.js:61596
#: build/editor.js:75188 build/editor.js:88857 build/editor.js:89665
msgid "Editing"
msgstr "편집"

#: build/editor.js:27610 build/editor.js:55902 build/editor.js:61037
#: build/editor.js:61661 build/editor.js:62963 build/editor.js:74847
#: build/editor.js:75253 build/editor.js:75611
msgid "Content"
msgstr "내용"

#: build/editor.js:27699 build/editor.js:51285 build/editor.js:54480
#: build/editor.js:58029
msgid "Image Ratio"
msgstr "이미지 비율"

#: build/editor.js:27719 build/editor.js:38632 build/editor.js:50694
#: build/editor.js:54565 build/editor.js:55727 build/editor.js:57977
#: build/editor.js:61436 build/editor.js:63084 build/editor.js:75070
#: build/editor.js:75680 build/editor.js:89978
msgid "Title"
msgstr "제목"

#: build/editor.js:27737 build/editor.js:50714 build/editor.js:54585
#: build/editor.js:57993 build/editor.js:89992
msgid "Alt Text"
msgstr "대체 텍스트"

#: build/editor.js:27757 build/editor.js:55467 build/editor.js:58010
#: build/editor.js:60926 build/editor.js:74742 build/editor.js:89960
msgid "Resolution"
msgstr "해상도"

#: build/editor.js:27781 build/editor.js:28025
msgid "Spin Effect"
msgstr "회전 효과"

#: build/editor.js:27859
msgid "Duplicate"
msgstr "중복"

#: build/editor.js:27981 build/editor.js:28067 build/editor.js:54280
#: build/editor.js:60669 build/editor.js:74503 build/editor.js:82687
#: build/editor.js:84894
msgid "Text"
msgstr "텍스트"

#: build/editor.js:28012
msgid "Outline Effect"
msgstr "윤곽 효과"

#: build/editor.js:28082
msgid "Content Type"
msgstr "콘텐츠 유형"

#: build/editor.js:28270
msgid "Custom ID"
msgstr "사용자 정의 ID"

#: build/editor.js:28285
msgid "Invalid element ID / anchor"
msgstr "유효하지 않은 요소 ID / 앵커"

#: build/editor.js:28456
msgid "Flex"
msgstr "플렉스"

#: build/editor.js:18101 build/editor.js:18192 build/editor.js:28534
#: build/editor.js:59653 build/editor.js:77259 build/editor.js:80720
msgid "Stretch"
msgstr "스트레칭"

#: build/editor.js:28594 build/editor.js:68017
msgid "Vertical"
msgstr "수직으로"

#: build/editor.js:28598 build/editor.js:45096 build/editor.js:68014
msgid "Horizontal"
msgstr "수평적"

#: build/editor.js:28628
msgid "Reverse"
msgstr "반대로"

#: build/editor.js:28690
msgid "No Wrap"
msgstr "랩 없음"

#: build/editor.js:28693
msgid "Wrap"
msgstr "싸다"

#: build/editor.js:18185 build/editor.js:28764 build/editor.js:42263
msgid "Space Between"
msgstr "공간 사이"

#: build/editor.js:29024 build/editor.js:29027 build/editor.js:29410
#: build/editor.js:29412 build/editor.js:61963 build/editor.js:62381
msgid "Display"
msgstr "표시"

#: build/editor.js:29067 build/editor.js:43500 build/editor.js:92290
msgid "Justify"
msgstr "타당화하다"

#: build/editor.js:29079
msgid "Flex Wrap"
msgstr "플렉스 랩"

#: build/editor.js:29240 build/editor.js:61847
msgid "Block"
msgstr "차단"

#: build/editor.js:29686
msgid "box-shadow"
msgstr "박스 그림자"

#: build/editor.js:29906
msgid "Shadow Presets"
msgstr "그림자 프리셋"

#: build/editor.js:29919
msgid "Presets"
msgstr "프리셋"

#: build/editor.js:30009
msgid "X-Axis"
msgstr "X-축"

#: build/editor.js:30027
msgid "Y-Axis"
msgstr "Y-축"

#: build/editor.js:30063
msgid "Spread"
msgstr "확산"

#: build/editor.js:30113
msgid "Box Shadow Color"
msgstr "박스 그림자 색"

#: build/editor.js:30302
msgid "Edit Filter"
msgstr "필터 편집"

#: build/editor.js:30670
msgid "Offset X"
msgstr "오프셋 X"

#: build/editor.js:30688
msgid "Offset Y"
msgstr "오프셋 Y"

#: build/editor.js:30706
msgid "Blur Radius"
msgstr "흐림 반경"

#: build/editor.js:30754
msgid "Drop Shadow Color"
msgstr "그림자 색"

#: build/editor.js:30824
msgid "Effect Type"
msgstr "효과 유형"

#: build/editor.js:31098 build/editor.js:41225 build/editor.js:78907
msgid "Small"
msgstr "작은"

#: build/editor.js:31186
msgid "Medium"
msgstr "중간"

#: build/editor.js:31232
msgid "Large"
msgstr "큰"

#: build/editor.js:31448
msgid "Backdrop Filters"
msgstr "배경 필터"

#: build/editor.js:31918
msgid "Size/Align"
msgstr "크기/정렬"

#: build/editor.js:32264
msgid "Select Icon"
msgstr "아이콘 선택"

#: build/editor.js:18934 build/editor.js:32363 build/editor.js:86540
#: build/editor.js:94211
msgid "Source"
msgstr "출처"

#: build/editor.js:32393 build/editor.js:95468 build/editor.js:96063
msgid "Search"
msgstr "검색"

#: build/editor.js:32395
msgid "Enter a keyword..."
msgstr "키워드를 입력하세요..."

#: build/editor.js:32602
msgid "Empty"
msgstr "빈(empty)"

#: build/editor.js:32612
msgid "Editing Attribute"
msgstr "속성 편집"

#: build/editor.js:32632 build/editor.js:32704
msgid "Attribute"
msgstr "속성"

#: build/editor.js:32644
msgid "This attribute is reserved and cannot be used."
msgstr "이 속성은 예약되어 있어 사용할 수 없습니다."

#: build/editor.js:32711
msgid "Example: rel"
msgstr "예시: rel"

#: build/editor.js:32729
msgid "This attribute already exists."
msgstr "이 속성은 이미 존재합니다."

#: build/editor.js:32737
msgid "Example: nofollow"
msgstr "nofollow"

#: build/editor.js:32777
msgid "Add Link Attribute"
msgstr "링크 속성 추가"

#: build/editor.js:32814
msgid "Regular Link"
msgstr "정규 링크"

#: build/editor.js:32817
msgid "Open Lightbox"
msgstr "라이트박스 열기"

#: build/editor.js:32830
msgid "On Click"
msgstr "클릭하면"

#: build/editor.js:32891 build/editor.js:59384
msgid "Target"
msgstr "목표"

#: build/editor.js:32893
msgid "Open in new tab"
msgstr "새 탭에서 열기"

#: build/editor.js:32968
msgid "URL"
msgstr "URL"

#: build/editor.js:33033
msgid "Remove URL"
msgstr "URL을 제거하세요."

#: build/editor.js:33167 build/editor.js:54672 build/editor.js:61774
#: build/editor.js:62397 build/editor.js:73739 build/editor.js:84364
msgid "Link"
msgstr "링크"

#: build/editor.js:33171
msgid "Custom Attributes"
msgstr "사용자 정의 속성"

#: build/editor.js:33536 build/editor.js:82456
msgid "Mask"
msgstr "마스크"

#: build/editor.js:33588 build/editor.js:33623 build/editor.js:39226
msgid "Sides"
msgstr "옆면"

#: build/editor.js:33658
msgid "Amount"
msgstr "양"

#: build/editor.js:33751
msgid "Visible"
msgstr "보이는"

#: build/editor.js:33752
msgid "Hidden"
msgstr "숨겨진"

#: build/editor.js:33753
msgid "Scroll-X"
msgstr "스크롤-X"

#: build/editor.js:33754
msgid "Scroll-Y"
msgstr "스크롤-Y"

#: build/editor.js:33876 build/editor.js:33878
msgid "Overflow"
msgstr "넘침"

#: build/editor.js:34337
msgid "Relative"
msgstr "친척"

#: build/editor.js:34340
msgid "Absolute"
msgstr "절대적"

#: build/editor.js:34343
msgid "Static"
msgstr "정적"

#: build/editor.js:34346 build/editor.js:59685
msgid "Sticky"
msgstr "끈적끈적한"

#: build/editor.js:34355 build/editor.js:61441 build/editor.js:75072
#: build/editor.js:86212
msgid "Custom"
msgstr "커스텀"

#: build/editor.js:34383 build/editor.js:86051 build/editor.js:86644
msgid "Z-Index"
msgstr "Z-인덱스"

#: build/editor.js:27995 build/editor.js:34712 build/editor.js:38020
msgid "Tag"
msgstr "태그"

#: build/editor.js:34796 build/editor.js:34799 build/editor.js:60194
msgid "∞"
msgstr ""
"Please provide a sentence in English that you would like me to translate "
"into Korean."

#: build/editor.js:34802 build/editor.js:58767
msgid "0"
msgstr "영어로 된 문장을 한국어로 번역해주세요."

#: build/editor.js:34856
msgid "Fill"
msgstr "채우다"

#: build/editor.js:34859 build/editor.js:86209 build/editor.js:86592
msgid "Contain"
msgstr "포함"

#: build/editor.js:34862 build/editor.js:86206 build/editor.js:86589
msgid "Cover"
msgstr "커버"

#: build/editor.js:35427 build/editor.js:39455 build/editor.js:43111
#: build/editor.js:43856 build/editor.js:73422 build/editor.js:73540
#: build/editor.js:73647 build/editor.js:77826
msgid "Spacing"
msgstr "간격"

#: build/editor.js:35777 build/editor.js:93865
msgid "Transform"
msgstr "변형"

#: build/editor.js:35949
msgid "Transform Type"
msgstr "유형 변환"

#: build/editor.js:36152
msgid "Scale X"
msgstr "스케일 X"

#: build/editor.js:36171
msgid "Scale Y"
msgstr "Y축을 조절하세요."

#: build/editor.js:36223
msgid "Skew X"
msgstr "비스듬한 X"

#: build/editor.js:36243
msgid "Skew Y"
msgstr "비스듬히 위치한 Y"

#: build/editor.js:36298
msgid "Translate X"
msgstr "번역하세요"

#: build/editor.js:36336
msgid "Translate Y"
msgstr "네."

#: build/editor.js:36762
msgid "Select a font rule"
msgstr "폰트 규칙을 선택하세요."

#: build/editor.js:36831 build/editor.js:49171 build/editor.js:93710
msgid "Font Style"
msgstr "글꼴 스타일"

#: build/editor.js:37507
msgid "Are you certain you want to proceed with deleting this accordion?"
msgstr "이 아코디언을 삭제하시겠습니까?"

#: build/editor.js:37516
msgid "Duplicate Accordion"
msgstr "아코디언 복제"

#: build/editor.js:37522
msgid "Delete Accordion"
msgstr "아코디언 삭제"

#: build/editor.js:37787
msgid "Accordion Title.."
msgstr "아코디언 제목.."

#: build/editor.js:37840
msgid "Accordion Section"
msgstr "아코디언 섹션"

#: build/editor.js:37841
msgid "A section for content inside each accordion."
msgstr "아코디언 내부의 콘텐츠 섹션입니다."

#: build/editor.js:37848
msgid "accordions"
msgstr "아코디언"

#: build/editor.js:37848 build/editor.js:38749 build/editor.js:40763
#: build/editor.js:41702 build/editor.js:43217 build/editor.js:45429
#: build/editor.js:46440 build/editor.js:47521 build/editor.js:48020
#: build/editor.js:49040 build/editor.js:50104 build/editor.js:52773
#: build/editor.js:57084 build/editor.js:58197 build/editor.js:58938
#: build/editor.js:59311 build/editor.js:65178 build/editor.js:66810
#: build/editor.js:68305 build/editor.js:68802 build/editor.js:69377
#: build/editor.js:71050 build/editor.js:76939 build/editor.js:77932
#: build/editor.js:78860 build/editor.js:82695 build/editor.js:84208
#: build/editor.js:85563
msgid "nectar"
msgstr "넥타르"

#: build/editor.js:38035
msgid "Indicator"
msgstr "지표"

#: build/editor.js:38066
msgid "Indicator Size"
msgstr "지표 크기"

#: build/editor.js:38102 build/editor.js:69489
msgid "Content Gap"
msgstr "콘텐츠 갭"

#: build/editor.js:38135 build/editor.js:41837 build/editor.js:48265
msgid "Go to Parent Settings"
msgstr "부모 설정으로 이동하세요."

#: build/editor.js:38188
msgid "Add New Accordion"
msgstr "새 아코디언 추가"

#: build/editor.js:38627
msgid "Panel Titles"
msgstr "패널 제목들"

#: build/editor.js:38634
msgid "Title Active"
msgstr "활성화된 제목"

#: build/editor.js:38659 build/editor.js:40640 build/editor.js:41606
#: build/editor.js:43132 build/editor.js:45283 build/editor.js:46348
#: build/editor.js:47399 build/editor.js:47926 build/editor.js:48962
#: build/editor.js:50015 build/editor.js:58061 build/editor.js:58803
#: build/editor.js:65039 build/editor.js:66671 build/editor.js:68214
#: build/editor.js:68715 build/editor.js:70953 build/editor.js:76811
#: build/editor.js:77842 build/editor.js:78755 build/editor.js:82504
#: build/editor.js:84090 build/editor.js:85461
msgid "Effects / Transforms"
msgstr "효과 / 변형"

#: build/editor.js:38741
msgid "Accordion"
msgstr "아코디언"

#: build/editor.js:38742
msgid ""
"A collapsible and expandable component that organizes content into sections."
msgstr "섹션으로 콘텐츠를 구성하는 접히고 펼칠 수 있는 컴포넌트입니다."

#: build/editor.js:38749
msgid "accordion"
msgstr "아코디언"

#: build/editor.js:39224 build/editor.js:40633 build/editor.js:41599
#: build/editor.js:45276 build/editor.js:47392 build/editor.js:47919
#: build/editor.js:48955 build/editor.js:50008 build/editor.js:58054
#: build/editor.js:58796 build/editor.js:65026 build/editor.js:66663
#: build/editor.js:68207 build/editor.js:69311 build/editor.js:73437
#: build/editor.js:73555 build/editor.js:73662 build/editor.js:76801
#: build/editor.js:78748 build/editor.js:82486 build/editor.js:84083
#: build/editor.js:85454
msgid "Border"
msgstr "경계"

#: build/editor.js:39272 build/editor.js:80945
msgid "Thickness"
msgstr "두께"

#: build/editor.js:39383 build/editor.js:40571 build/editor.js:46336
#: build/editor.js:49978 build/editor.js:70896 build/editor.js:79381
msgid "Preset"
msgstr "프리셋"

#: build/editor.js:39410
msgid "Start Open"
msgstr "시작 열다"

#: build/editor.js:39435 build/editor.js:39560 build/editor.js:43531
#: build/editor.js:45225 build/editor.js:47329 build/editor.js:49217
#: build/editor.js:49339 build/editor.js:51866 build/editor.js:56163
#: build/editor.js:63675 build/editor.js:66584 build/editor.js:68151
#: build/editor.js:68969 build/editor.js:72999 build/editor.js:73275
#: build/editor.js:76110 build/editor.js:77148 build/editor.js:79450
#: build/editor.js:79896
msgid "Gap"
msgstr "갭"

#: build/editor.js:39617 build/editor.js:39692 build/editor.js:40626
#: build/editor.js:50001 build/editor.js:53708 build/editor.js:59902
#: build/editor.js:72705 build/editor.js:73399 build/editor.js:73517
#: build/editor.js:73635 build/editor.js:73932 build/editor.js:77808
#: build/editor.js:78011 build/editor.js:82448
msgid "BG Color"
msgstr "배경 색"

#: build/editor.js:39726
msgid "Shadow"
msgstr "그림자"

#: build/editor.js:40548
msgid "Add Your Text..."
msgstr "텍스트를 추가하세요."

#: build/editor.js:40608 build/editor.js:49494
msgid "Icon Align"
msgstr "아이콘 정렬"

#: build/editor.js:40624 build/editor.js:82446
msgid "Color / Background"
msgstr "색상 / 배경"

#: build/editor.js:40755 build/editor.js:40923 build/editor.js:41031
#: build/editor.js:41183 build/editor.js:41371 build/editor.js:62279
msgid "Button"
msgstr "버튼"

#: build/editor.js:40756
msgid "A button block for links and call to actions."
msgstr "링크 및 호출 작업을 위한 버튼 블록."

#: build/editor.js:40763
msgid "button"
msgstr "버튼"

#: build/editor.js:40836
msgid "Download"
msgstr "다운로드"

#: build/editor.js:40870
msgid "Get Started"
msgstr "시작하기"

#: build/editor.js:41596 build/editor.js:43108 build/editor.js:43754
#: build/editor.js:45269 build/editor.js:47385 build/editor.js:47916
#: build/editor.js:48952 build/editor.js:52639 build/editor.js:56965
#: build/editor.js:58791 build/editor.js:65029 build/editor.js:66656
#: build/editor.js:69308 build/editor.js:76804 build/editor.js:78745
msgid "Background"
msgstr "배경"

#: build/editor.js:41694
msgid "Carousel Item"
msgstr "캐러셀 항목"

#: build/editor.js:41695
msgid "A section for content inside each carousel."
msgstr "각 캐러셀 내의 콘텐츠를 위한 섹션."

#: build/editor.js:41702 build/editor.js:43217
msgid "carousel"
msgstr "캐러셀"

#: build/editor.js:41702
msgid "carousel item"
msgstr "캐러셀 항목"

#: build/editor.js:42020 build/editor.js:42025
msgid "Add Slide"
msgstr "슬라이드 추가"

#: build/editor.js:42029 build/editor.js:52689
msgid "Slide Prev"
msgstr "이전 슬라이드"

#: build/editor.js:42036 build/editor.js:52700
msgid "Slide Next"
msgstr "다음 슬라이드"

#: build/editor.js:43087 build/editor.js:52618
msgid "Slider Effects"
msgstr "슬라이더 효과"

#: build/editor.js:43093 build/editor.js:52624
msgid "Slider Controls"
msgstr "슬라이더 컨트롤"

#: build/editor.js:43099 build/editor.js:52630
msgid "Slider Modes"
msgstr "슬라이더 모드"

#: build/editor.js:43118
msgid "Exclude Controls?"
msgstr "컨트롤 제외하기?"

#: build/editor.js:43209
msgid "Carousel"
msgstr "회전목마"

#: build/editor.js:43210
msgid ""
"Rotate through content items, displayed in a horizontally scrolling format."
msgstr "수평 스크롤 형식으로 표시된 콘텐츠 항목을 회전합니다."

#: build/editor.js:43376 build/editor.js:51794 build/editor.js:56119
#: build/editor.js:63588 build/editor.js:66560 build/editor.js:67228
#: build/editor.js:76066
msgid "Columns"
msgstr "열"

#: build/editor.js:43439 build/editor.js:51829
msgid "Group"
msgstr "그룹"

#: build/editor.js:43559 build/editor.js:51893
msgid "Center Slides"
msgstr "슬라이드 중앙 정렬"

#: build/editor.js:43638 build/editor.js:51371 build/editor.js:68204
msgid "Coloring"
msgstr "색칠하기"

#: build/editor.js:43642 build/editor.js:51375
msgid "Controls Color"
msgstr "색상 제어"

#: build/editor.js:43655 build/editor.js:51388 build/editor.js:62691
msgid "Arrows"
msgstr "화살표"

#: build/editor.js:43720
msgid "H. Align"
msgstr "H. 정렬"

#: build/editor.js:43737
msgid "V. Align"
msgstr "V. 정렬"

#: build/editor.js:43770 build/editor.js:43774 build/editor.js:51438
#: build/editor.js:51442
msgid "Arrow Color"
msgstr "화살표 색"

#: build/editor.js:43788 build/editor.js:51456
msgid "Pagination"
msgstr "페이지네이션"

#: build/editor.js:43878 build/editor.js:51472
msgid "Scrollbar"
msgstr "스크롤바"

#: build/editor.js:51547
msgid "Transition Speed (s)"
msgstr "전환 속도 (초)"

#: build/editor.js:44015 build/editor.js:51608 build/editor.js:85692
msgid "Autoplay"
msgstr "자동 재생"

#: build/editor.js:44051 build/editor.js:72664
msgid "Time Between"
msgstr "사이 시간"

#: build/editor.js:44071 build/editor.js:51662
msgid "Pause on Hover"
msgstr "호버 시 일시 정지"

#: build/editor.js:44088 build/editor.js:51679 build/editor.js:85743
#: build/editor.js:86559
msgid "Loop"
msgstr "루프"

#: build/editor.js:44100 build/editor.js:51691
msgid "Free Mode"
msgstr "자유 모드"

#: build/editor.js:45421
msgid "Column"
msgstr "열"

#: build/editor.js:45422
msgid "Container for content."
msgstr "콘텐츠용 컨테이너."

#: build/editor.js:45429
msgid "column"
msgstr "열"

#: build/editor.js:46086 build/editor.js:46627
msgid "Small Gradient"
msgstr "작은 그라데이션"

#: build/editor.js:46087 build/editor.js:46630 build/editor.js:66537
#: build/editor.js:73248
msgid "Full Width"
msgstr "전체 너비"

#: build/editor.js:46088 build/editor.js:46633
msgid "Invisible"
msgstr "보이지 않는"

#: build/editor.js:46432 build/editor.js:59717
msgid "Divider"
msgstr "분할자"

#: build/editor.js:46433
msgid "A divider block to separate sections."
msgstr "섹션을 분리하는 구분 블록."

#: build/editor.js:46440
msgid "divider"
msgstr "분할자"

#: build/editor.js:46440
msgid "spacer"
msgstr "공백"

#: build/editor.js:47366 build/editor.js:84767 build/editor.js:85674
msgid "Aspect Ratio"
msgstr "화면 비율"

#: build/editor.js:47513
msgid "Flex Box"
msgstr "플렉스 박스"

#: build/editor.js:47514
msgid ""
"A box for displaying content horizontally or vertically using CSS flexbox."
msgstr "CSS flexbox를 사용하여 콘텐츠를 가로 또는 세로로 표시하는 상자입니다."

#: build/editor.js:47521
msgid "flex"
msgstr "유연하게 되다"

#: build/editor.js:47521
msgid "box"
msgstr "상자"

#: build/editor.js:47890
msgid "Title.."
msgstr "제목.."

#: build/editor.js:47906 build/editor.js:69776
msgid "Description.."
msgstr "설명.."

#: build/editor.js:48012
msgid "List Item"
msgstr "목록 항목"

#: build/editor.js:48013
msgid "A single item within the Icon List block."
msgstr "아이콘 목록 블록 내의 단일 항목."

#: build/editor.js:48020 build/editor.js:49040
msgid "list"
msgstr "목록"

#: build/editor.js:48232 build/editor.js:49533
msgid "Icon Color"
msgstr "아이콘 색"

#: build/editor.js:49032
msgid "Icon List"
msgstr "아이콘 목록"

#: build/editor.js:49033
msgid ""
"A list that allows icons alongside each item for better visual "
"communication."
msgstr "각 항목 옆에 아이콘을 표시하여 시각적 커뮤니케이션을 더 잘 할 수 있는 목록입니다."

#: build/editor.js:49309
msgid "V. Space"
msgstr "V. 우주"

#: build/editor.js:49474
msgid "Icon Size"
msgstr "아이콘 크기"

#: build/editor.js:49513
msgid "Icon V. Align"
msgstr "아이콘 수직 정렬"

#: build/editor.js:50097
msgid "A block for adding icons."
msgstr "아이콘을 추가하는 블록."

#: build/editor.js:50104
msgid "icon"
msgstr "아이콘"

#: build/editor.js:50683 build/editor.js:54554
msgid ""
"The image could not be located. It has likely been deleted from the server."
msgstr "이미지를 찾을 수 없습니다. 서버에서 이미지가 삭제되었을 가능성이 높습니다."

#: build/editor.js:50733 build/editor.js:54604 build/editor.js:55283
#: build/editor.js:55726
msgid "Caption"
msgstr "표제"

#: build/editor.js:50771 build/editor.js:54642
msgid "Full URL"
msgstr "전체 URL"

#: build/editor.js:50878 build/editor.js:54786
msgid "Swap Image"
msgstr "이미지 교체"

#: build/editor.js:50905 build/editor.js:54813
msgid "Add Media"
msgstr "미디어 추가"

#: build/editor.js:50916 build/editor.js:54824
msgid "Remove Image"
msgstr "이미지 제거"

#: build/editor.js:51087 build/editor.js:55001 build/editor.js:55352
msgid "No images added yet"
msgstr "아직 이미지가 추가되지 않았습니다."

#: build/editor.js:51089 build/editor.js:55003 build/editor.js:55354
msgid "Start adding images by clicking on \"Add Media\""
msgstr "\"Add Media\"를 클릭하여 이미지를 추가하기 시작하세요."

#: build/editor.js:51350
msgid "Color Type"
msgstr "색상 유형"

#: build/editor.js:51422
msgid "Button BG"
msgstr "버튼 배경"

#: build/editor.js:51643
msgid "Time Between (s)"
msgstr "시간 간격 (초)"

#: build/editor.js:51755
msgid "Equal Height"
msgstr "동일한 높이"

#: build/editor.js:51766
msgid "Slide Height"
msgstr "슬라이드 높이"

#: build/editor.js:52612
msgid "Slider Parameters"
msgstr "슬라이더 매개변수"

#: build/editor.js:52664
msgid "Edit Photos in Image Gallery"
msgstr "이미지 갤러리에서 사진 편집하기"

#: build/editor.js:52683 build/editor.js:52685 build/editor.js:57012
#: build/editor.js:57014
msgid "Edit Photos"
msgstr "사진 편집"

#: build/editor.js:52765
msgid "Image Gallery"
msgstr "이미지 갤러리"

#: build/editor.js:52766 build/editor.js:57077
msgid "Seamlessly display visually captivating collections of images."
msgstr "시각적으로 매력적인 이미지 컬렉션을 매끄럽게 표시합니다."

#: build/editor.js:52773
msgid "image-gallery"
msgstr "이미지 갤러리"

#: build/editor.js:57381
msgid "Current media URL:"
msgstr "현재 미디어 URL:"

#: build/editor.js:57410
msgid "Replace Image"
msgstr "이미지 교체하기"

#: build/editor.js:57455
msgid "Spin"
msgstr "회전"

#: build/editor.js:57467 build/editor.js:60571 build/editor.js:68086
msgid "Speed"
msgstr "속도"

#: build/editor.js:58132
msgid ""
"Upload an image file, pick one from your media library, or add one with a "
"URL."
msgstr "이미지 파일을 업로드하거나 미디어 라이브러리에서 선택하거나 URL을 통해 추가하세요."

#: build/editor.js:58190
msgid "Insert an image to make a visual statement."
msgstr "시각적인 명제를 전달하기 위해 이미지를 삽입하세요."

#: build/editor.js:58197
msgid "image"
msgstr "이미지"

#: build/editor.js:58930
msgid "Milestone"
msgstr "마일스톤"

#: build/editor.js:58931
msgid "Highlight an important event or attribute."
msgstr "중요한 이벤트나 속성을 강조해주세요."

#: build/editor.js:58938
msgid "milestone"
msgstr "마일스톤"

#: build/editor.js:59099
msgid "Count Animation"
msgstr "애니메이션 세기"

#: build/editor.js:22694 build/editor.js:59110 build/editor.js:81746
msgid "Duration"
msgstr "기간"

#: build/editor.js:53284 build/editor.js:53318 build/editor.js:59491
#: build/editor.js:59524 build/editor.js:59558 build/editor.js:73815
#: build/editor.js:73846
msgid "Content Alignment"
msgstr "콘텐츠 정렬"

#: build/editor.js:59588
msgid "Media Position"
msgstr "미디어 포지션"

#: build/editor.js:59620
msgid "Media Size"
msgstr "미디어 크기"

#: build/editor.js:29502 build/editor.js:53795 build/editor.js:59989
#: build/editor.js:74019 build/editor.js:84788 build/editor.js:84807
msgid "Overlay"
msgstr "오버레이"

#: build/editor.js:53951 build/editor.js:60339 build/editor.js:74175
msgid "Underline"
msgstr "밑줄 치기"

#: build/editor.js:53953 build/editor.js:60340 build/editor.js:74176
msgid "Zoom"
msgstr "줌"

#: build/editor.js:53954 build/editor.js:60341 build/editor.js:74177
msgid "Zoom Underline"
msgstr "줌 밑줄"

#: build/editor.js:53970 build/editor.js:60359 build/editor.js:74193
msgid "Hover"
msgstr "호버"

#: build/editor.js:54040 build/editor.js:60429 build/editor.js:74263
#: build/editor.js:84824
msgid "Overlay Opacity"
msgstr "오버레이 불투명도"

#: build/editor.js:60872 build/editor.js:74688
msgid "Item Ratio"
msgstr "항목 비율"

#: build/editor.js:60989 build/editor.js:74803
msgid "Standard Grid"
msgstr "표준 그리드"

#: build/editor.js:60993 build/editor.js:74807
msgid "Masonry Grid"
msgstr "벽돌 격자"

#: build/editor.js:53397 build/editor.js:60998 build/editor.js:74812
msgid "Overlaid"
msgstr "겹쳐진"

#: build/editor.js:53401 build/editor.js:61002 build/editor.js:74816
msgid "Underneath"
msgstr "밑에"

#: build/editor.js:61006 build/editor.js:70166
msgid "Side"
msgstr "측면"

#: build/editor.js:61433 build/editor.js:63470 build/editor.js:75960
msgid "Taxonomies"
msgstr "분류법"

#: build/editor.js:61434
msgid "Excerpt"
msgstr "단락"

#: build/editor.js:55914 build/editor.js:61673 build/editor.js:75265
msgid "Meta Display"
msgstr "메타 디스플레이"

#: build/editor.js:61733
msgid "Simple"
msgstr "간단합니다."

#: build/editor.js:61736
msgid "With Gravatar"
msgstr "그라바타와 함께"

#: build/editor.js:61739
msgid "With \"By\" Text"
msgstr "\"By\" 텍스트와 함께"

#: build/editor.js:55979 build/editor.js:56055 build/editor.js:61791
#: build/editor.js:61980 build/editor.js:62028 build/editor.js:62076
#: build/editor.js:62143 build/editor.js:62191 build/editor.js:62427
#: build/editor.js:62502 build/editor.js:75372 build/editor.js:75464
#: build/editor.js:75540
msgid "Typography"
msgstr "타이포그래피"

#: build/editor.js:75332
msgid "Custom Post Meta Key"
msgstr "사용자 지정 게시물 메타 키"

#: build/editor.js:75333
msgid "The name of a custom meta field to query from. e.g. \"_sku\""
msgstr "쿼리할 사용자 정의 메타 필드의 이름. 예: \"_sku\""

#: build/editor.js:61939 build/editor.js:75346
msgid "Before Text"
msgstr "텍스트 앞에"

#: build/editor.js:61951 build/editor.js:75359
msgid "After Text"
msgstr "텍스트 후"

#: build/editor.js:18628 build/editor.js:62126
msgid "Length"
msgstr "길이"

#: build/editor.js:62289
msgid "Parent Only"
msgstr "부모 전용"

#: build/editor.js:62293
msgid "Inline with Meta"
msgstr "메타와 일치하는 방식으로"

#: build/editor.js:62296
msgid "Top Corner"
msgstr "맨 위 모퉁이"

#: build/editor.js:56038 build/editor.js:62485 build/editor.js:75433
#: build/editor.js:75523
msgid "HTML Tag"
msgstr "HTML 태그"

#: build/editor.js:62613
msgid "Button BG Color"
msgstr "버튼 배경 색"

#: build/editor.js:62625
msgid "Text Color"
msgstr "텍스트 색"

#: build/editor.js:62690
msgid "Numbered"
msgstr "번호가 매겨진"

#: build/editor.js:62849
msgid "Use Pagination"
msgstr "페이지네이션 사용하기"

#: build/editor.js:62959 build/editor.js:75607 build/editor.js:95882
msgid "Query"
msgstr "질문"

#: build/editor.js:55544 build/editor.js:62961 build/editor.js:75609
#: build/editor.js:90450
msgid "Layout"
msgstr "레이아웃"

#: build/editor.js:55281 build/editor.js:62965 build/editor.js:75613
msgid "Design"
msgstr "디자인"

#: build/editor.js:63078 build/editor.js:75674
msgid "ID"
msgstr "아이디"

#: build/editor.js:63079 build/editor.js:75675
msgid "Modified"
msgstr "수정된"

#: build/editor.js:63080 build/editor.js:75676
msgid "Rand"
msgstr "랜드"

#: build/editor.js:63081 build/editor.js:75677
msgid "Parent"
msgstr "부모"

#: build/editor.js:63082 build/editor.js:75678
msgid "Relevance"
msgstr "관련성"

#: build/editor.js:63083 build/editor.js:75679 build/editor.js:79424
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: build/editor.js:63085 build/editor.js:75681
msgid "Menu Order"
msgstr "메뉴 주문"

#: build/editor.js:63100 build/editor.js:75696
msgid "Order By"
msgstr "주문하기"

#: build/editor.js:63156
msgid "Post Offset"
msgstr "포스트 오프셋"

#: build/editor.js:63202 build/editor.js:75745
msgid "Descending"
msgstr "하강중"

#: build/editor.js:63205 build/editor.js:75748
msgid "Ascending"
msgstr "상승 중"

#: build/editor.js:63216 build/editor.js:75759
msgid "Post Order"
msgstr "게시 주문"

#: build/editor.js:63309 build/editor.js:75854
msgid "Select Post Type"
msgstr "게시물 유형 선택"

#: build/editor.js:63373
msgid "Per Page"
msgstr "페이지 당"

#: build/editor.js:63476 build/editor.js:75966
msgid "Select Taxonomies"
msgstr "분류 선택"

#: build/editor.js:56097 build/editor.js:63569 build/editor.js:76047
msgid "1"
msgstr "일"

#: build/editor.js:56100 build/editor.js:63572 build/editor.js:76050
msgid "2"
msgstr "2"

#: build/editor.js:56103 build/editor.js:63575 build/editor.js:76053
msgid "3"
msgstr "3"

#: build/editor.js:56106 build/editor.js:63578 build/editor.js:76056
msgid "4"
msgstr "4"

#: build/editor.js:65167
msgid "Post Grid"
msgstr "포스트 그리드"

#: build/editor.js:65168
msgid ""
"A highly customizable grid display that can query data from any post type."
msgstr "모든 게시물 유형에서 데이터를 쿼리할 수 있는 매우 사용자 정의 가능한 그리드 디스플레이."

#: build/editor.js:65178
msgid "post grid"
msgstr "포스트 그리드"

#: build/editor.js:66537
msgid "Contained"
msgstr "포함된"

#: build/editor.js:66549
msgid "Contained Content"
msgstr "포함된 콘텐츠"

#: build/editor.js:66633
msgid "Constraint"
msgstr "제약"

#: build/editor.js:66810
msgid "row"
msgstr "행"

#: build/editor.js:67232
msgid "Select a variation to start with."
msgstr "시작할 변형을 선택하세요."

#: build/editor.js:68026
msgid "Up"
msgstr "위로"

#: build/editor.js:68029
msgid "Down"
msgstr "아래로"

#: build/editor.js:68075
msgid "Image Height"
msgstr "이미지 높이"

#: build/editor.js:68078
msgid "Image Width"
msgstr "이미지 너비"

#: build/editor.js:68109
msgid "Mode"
msgstr "모드"

#: build/editor.js:68170
msgid "Mask Edges"
msgstr "가장자리 마스킹"

#: build/editor.js:68297
msgid "Scrolling Marquee"
msgstr "스크롤링 마퀴"

#: build/editor.js:68298
msgid "A block for scrolling content."
msgstr "콘텐츠를 스크롤하는 블록."

#: build/editor.js:68305
msgid "marquee"
msgstr "마키니"

#: build/editor.js:68305
msgid "scrolling"
msgstr "스크롤링"

#: build/editor.js:68305 build/editor.js:82695
msgid "text"
msgstr "텍스트"

#: build/editor.js:68470 build/editor.js:79795
msgid "Filled"
msgstr "채워진"

#: build/editor.js:68794 build/editor.js:79820
msgid "Star Rating"
msgstr "별점"

#: build/editor.js:68795
msgid "A star rating block to visually represent a numerical rating."
msgstr "숫자 등급을 시각적으로 나타내는 별 등급 블록"

#: build/editor.js:68802 build/editor.js:78860
msgid "star"
msgstr "별"

#: build/editor.js:68802 build/editor.js:78860
msgid "rating"
msgstr "평가"

#: build/editor.js:68916 build/editor.js:79831
msgid "Star Style"
msgstr "스타 스타일"

#: build/editor.js:68927 build/editor.js:79845
msgid "Rating"
msgstr "평가"

#: build/editor.js:69369
msgid "Tab Section"
msgstr "탭 섹션"

#: build/editor.js:69370
msgid "A section for content inside each tab."
msgstr "각 탭 안의 콘텐츠를 위한 섹션."

#: build/editor.js:69377 build/editor.js:71050
msgid "tabs"
msgstr "탭"

#: build/editor.js:69766
msgid "Tab Title.."
msgstr "탭 제목.."

#: build/editor.js:69891
msgid "Tab Title"
msgstr "탭 제목"

#: build/editor.js:69925
msgid "Are you certain you want to proceed with deleting this tab?"
msgstr "이 탭을 삭제하시겠습니까?"

#: build/editor.js:69949
msgid "Move Tab Up"
msgstr "탭을 위로 이동하기"

#: build/editor.js:69949
msgid "Move Tab Left"
msgstr "탭을 왼쪽으로 이동합니다."

#: build/editor.js:69960
msgid "Move Tab Down"
msgstr "탭을 아래로 이동하기"

#: build/editor.js:69960
msgid "Move Tab Right"
msgstr "탭을 오른쪽으로 이동하세요."

#: build/editor.js:48457 build/editor.js:69975
msgid "Add New Tab"
msgstr "새 탭 추가"

#: build/editor.js:69981
msgid "Duplicate Tab"
msgstr "탭 복제"

#: build/editor.js:69987
msgid "Delete Tab"
msgstr "탭 삭제"

#: build/editor.js:70101
msgid "Tab 1"
msgstr "탭 1"

#: build/editor.js:70106
msgid "Tab 2"
msgstr "탭 2"

#: build/editor.js:70111
msgid "Tab 3"
msgstr "탭 3"

#: build/editor.js:70937
msgid "Auto Rotate"
msgstr "자동 회전"

#: build/editor.js:70946
msgid "Styling"
msgstr "스타일링"

#: build/editor.js:71042
msgid "Tabs"
msgstr "탭"

#: build/editor.js:71043
msgid ""
"Organize content into distinct tabs, reducing clutter and improve "
"navigation."
msgstr "내용을 구별되는 탭으로 정리하여 혼잡을 줄이고 내비게이션을 개선하세요."

#: build/editor.js:72652 build/editor.js:72791
msgid "Enabled"
msgstr "활성화됨"

#: build/editor.js:72717
msgid "Stop on Interaction"
msgstr "상호 작용 중지"

#: build/editor.js:72734
msgid "Preview Auto Rotate"
msgstr "미리보기 자동 회전"

#: build/editor.js:53533 build/editor.js:72824
msgid "Visibility"
msgstr "가시성"

#: build/editor.js:72943
msgid "Horizontal Alignment"
msgstr "수평 정렬"

#: build/editor.js:72943
msgid "Vertical Alignment"
msgstr "수직 정렬"

#: build/editor.js:73124
msgid "Nav Width"
msgstr "네비게이션 너비"

#: build/editor.js:73163
msgid "Tab Location"
msgstr "탭 위치"

#: build/editor.js:73195
msgid "Item Overflow"
msgstr "아이템 오버플로우"

#: build/editor.js:73220
msgid "Starting Tab"
msgstr "탭 시작"

#: build/editor.js:73378
msgid "Min Width"
msgstr "최소 너비"

#: build/editor.js:73688
msgid "Stretch Panel"
msgstr "스트레치 패널"

#: build/editor.js:73741
msgid "Link Active"
msgstr "활성화된 링크"

#: build/editor.js:73743
msgid "Nav Panel"
msgstr "내비게이션 패널"

#: build/editor.js:78186
msgid "John Doe.."
msgstr "존 도.."

#: build/editor.js:78197
msgid "@nectarblocks.."
msgstr "@nectarblocks.."

#: build/editor.js:78795
msgid "“Enter the testimonial text here..”"
msgstr "\"여기에 추천사 텍스트를 입력하세요.\""

#: build/editor.js:78852
msgid "Testimonial"
msgstr "검증된 후기"

#: build/editor.js:78853
msgid "Build trust and credibility by showcasing customer feedback."
msgstr "고객 피드백을 전시하여 신뢰와 신뢰성을 구축하세요."

#: build/editor.js:79026
msgid ""
"This is a testimonial block. Incorporating genuine testimonials not only "
"enhances your reputation but also fosters a sense of transparency and "
"assurance, helping prospective customers make informed decisions with "
"confidence."
msgstr "이것은 추천 사례 블록입니다. 진정한 추천 사례를 통합하는 것은 귀하의 평판을 향상시킬 뿐만 아니라 투명성과"

#: build/editor.js:79212
msgid ""
"This is a testimonial block. Incorporating <mark style=\"background-"
"color:#f1ffa8\" class=\"has-inline-color\">genuine testimonials</mark> not "
"only enhances your reputation but also fosters a sense of transparency and "
"assurance, helping prospective customers make <mark style=\"background-"
"color:#f1ffa8\" class=\"has-inline-color\">informed decisions with "
"confidence.</mark>"
msgstr ""
"이것은 추천 사항 블록입니다. <mark style=\"background-color:#f1ffa8\" class=\"has-"
"inline-color\">진정한 추천 사항</mark>을 통합하는 것은 귀하의 평판을"

#: build/editor.js:79400
msgid "Quote"
msgstr "인용문"

#: build/editor.js:79413
msgid "Quote Size"
msgstr "인용문 크기"

#: build/editor.js:79437
msgid "Subtitle"
msgstr "자막"

#: build/editor.js:79541
msgid "Style 1"
msgstr "양식 1"

#: build/editor.js:79547
msgid "Style 2"
msgstr "스타일 2"

#: build/editor.js:79699 build/editor.js:89919
msgid "Image Settings"
msgstr "이미지 설정"

#: build/editor.js:80913
msgid "Highlight Type"
msgstr "강조 유형"

#: build/editor.js:80990
msgid "Remove Effect"
msgstr "효과 제거"

#: build/editor.js:81016
msgid "Highlight Color"
msgstr "강조 색"

#: build/editor.js:81038 build/editor.js:81053 build/editor.js:81074
msgid "Text Highlight"
msgstr "텍스트 강조"

#: build/editor.js:81675
msgid "Trigger"
msgstr "트리거"

#: build/editor.js:81676
msgid ""
"Note: Using the Scroll Position option will remove any text highlights."
msgstr "참고: 스크롤 위치 옵션을 사용하면 텍스트 하이라이트가 제거됩니다."

#: build/editor.js:81696
msgid "Highlight Draw"
msgstr "강조 그리기"

#: build/editor.js:81727
msgid "Stagger"
msgstr "비틀거리다"

#: build/editor.js:22716 build/editor.js:81765 build/editor.js:100433
msgid "Delay"
msgstr "지연"

#: build/editor.js:81832
msgid "Preview Animations"
msgstr "애니메이션 미리보기"

#: build/editor.js:82459
msgid ""
"Clip the background color/image to the text. Enabling this will disable text"
" animations and text highlights."
msgstr ""
"텍스트의 배경 색상/이미지를 텍스트에 맞게 자릅니다. 이 기능을 활성화하면 텍스트 애니메이션과 텍스트 강조 기능이 비활성화됩니다."

#: build/editor.js:82492
msgid "Text Animation"
msgstr "텍스트 애니메이션"

#: build/editor.js:82614
msgid "Text block"
msgstr "텍스트 블록"

#: build/editor.js:82614
msgid "Empty block; start writing or type forward slash to choose a block"
msgstr "빈 블록; 쓰기를 시작하거나 블록을 선택하려면 슬래시를 입력하세요."

#: build/editor.js:82616
msgid "Type / to choose a block or start typing..."
msgstr "블록을 선택하려면 /를 입력하거나 직접 입력하세요."

#: build/editor.js:82688
msgid "The core block for adding text & headings."
msgstr "텍스트 및 제목을 추가하는 핵심 블록입니다."

#: build/editor.js:82695
msgid "paragraph"
msgstr "문단"

#: build/editor.js:82695
msgid "heading"
msgstr "헤딩"

#: build/editor.js:82717
msgid ""
"Hi there! I'm a bike messenger by day, aspiring actor by night, and this is "
"my website. I live in Los Angeles, have a great dog named Jack, and I like "
"piña coladas. (And gettin' caught in the rain.)"
msgstr "안녕하세요! 낮에는 자전거 메신저이고, 밤에는 배우를 꿈꾸는 사람입니다. 이것은 제 웹사이트입니다. 저는 로스앤젤레스에"

#: build/editor.js:83454 build/editor.js:83703
msgid "Watch Video"
msgstr "비디오를 시청하세요."

#: build/editor.js:84200
msgid "Video Lightbox"
msgstr "비디오 라이트박스"

#: build/editor.js:84201
msgid "Open a video in a lightbox."
msgstr "라이트박스에서 비디오를 열기."

#: build/editor.js:84208 build/editor.js:85563
msgid "video"
msgstr "비디오"

#: build/editor.js:84208
msgid "lightbox"
msgstr "라이트박스"

#: build/editor.js:84370
msgid "Local"
msgstr "현지"

#: build/editor.js:84373
msgid "External"
msgstr "외부"

#: build/editor.js:84406
msgid "Video URL"
msgstr "비디오 URL"

#: build/editor.js:84468
msgid "Mouse Attract"
msgstr "마우스를 유혹하다"

#: build/editor.js:84581
msgid "Play Button"
msgstr "재생 버튼"

#: build/editor.js:84639
msgid "Play Icon Color"
msgstr "재생 아이콘 색깔"

#: build/editor.js:84648
msgid "Icon BG"
msgstr "아이콘 배경"

#: build/editor.js:84657
msgid "Play Icon BG Color"
msgstr "재생 아이콘 배경색"

#: build/editor.js:84725
msgid "Preview"
msgstr "미리보기"

#: build/editor.js:84738 build/editor.js:85438
msgid "Preview Image Settings"
msgstr "미리보기 이미지 설정"

#: build/editor.js:84905
msgid "Flow"
msgstr "흐름"

#: build/editor.js:84910
msgid "New Line"
msgstr "새로운 줄"

#: build/editor.js:61850 build/editor.js:84913
msgid "Inline"
msgstr "인라인"

#: build/editor.js:84949
msgid "Play Text Color"
msgstr "텍스트 색상 변경"

#: build/editor.js:85436
msgid "Preview Image"
msgstr "미리보기 이미지"

#: build/editor.js:85494 build/editor.js:85555
msgid "Video Player"
msgstr "비디오 플레이어"

#: build/editor.js:85499
msgid "Upload a video file, pick one from your media library."
msgstr "비디오 파일을 업로드하고 미디어 라이브러리에서 하나를 선택하세요."

#: build/editor.js:85556
msgid "Play a self-hosted video."
msgstr "자체 호스팅된 비디오를 재생하세요."

#: build/editor.js:85698 build/editor.js:85749 build/editor.js:85772
#: build/editor.js:85794 build/editor.js:86565
msgid "Enable"
msgstr "활성화하기"

#: build/editor.js:85701 build/editor.js:85752 build/editor.js:85775
#: build/editor.js:85797 build/editor.js:86568
msgid "Disable"
msgstr "비활성화"

#: build/editor.js:85714
msgid "Autoplay Trigger"
msgstr "자동 재생 트리거"

#: build/editor.js:85734
msgid "Learn more about using this trigger in the"
msgstr "이 트리거를 사용하는 방법에 대해 더 알아보세요."

#: build/editor.js:85738
msgid "documentation"
msgstr "문서화"

#: build/editor.js:85765
msgid "Muted"
msgstr "음소거된"

#: build/editor.js:85788
msgid "Controls"
msgstr "제어"

#: build/editor.js:85810 build/editor.js:86067 build/editor.js:86660
msgid "Lazy Load"
msgstr "게으른 로드"

#: build/editor.js:85884 build/editor.js:89839
msgid "Change Image"
msgstr "이미지 변경하기"

#: build/editor.js:86092
msgid "Background Image"
msgstr "배경 이미지"

#: build/editor.js:86052 build/editor.js:86645
msgid "Set a custom stacking order."
msgstr "사용자 정의 쌓임 순서를 설정하세요."

#: build/editor.js:86226
msgid "Repeat"
msgstr "반복하세요."

#: build/editor.js:86233
msgid "No Repeat"
msgstr "반복 없음"

#: build/editor.js:86237
msgid "Repeat All Directions"
msgstr "모든 지시사항을 반복해 주세요."

#: build/editor.js:86241
msgid "Repeat Horizontal"
msgstr "수평으로 반복하기"

#: build/editor.js:86245
msgid "Repeat Vertical"
msgstr "수직 반복"

#: build/editor.js:86299
msgid "Attachment"
msgstr "첨부 파일"

#: build/editor.js:86304
msgid "Scroll"
msgstr "스크롤"

#: build/editor.js:86307
msgid "Fixed"
msgstr "고정된"

#: build/editor.js:86387 build/editor.js:94092
msgid "Change Video"
msgstr "비디오 변경하기"

#: build/editor.js:86523
msgid "Background Video"
msgstr "배경 비디오"

#: build/editor.js:57535 build/editor.js:86583
msgid "Fit"
msgstr "적합합니다."

#: build/editor.js:87241 build/editor.js:89242
msgid "Nectar"
msgstr "넥타르"

#: build/editor.js:87250 build/editor.js:87313
msgid "Nectar Global Colors"
msgstr "넥타 글로벌 색상"

#: build/editor.js:87255
msgid "WP Custom Color Scheme"
msgstr "WP 사용자 정의 색상 구성"

#: build/editor.js:87261
msgid "WP Theme Color Scheme"
msgstr "WP 테마 색 구성"

#: build/editor.js:87274
msgid "WP Theme"
msgstr "WP 테마"

#: build/editor.js:87284
msgid "WP Custom"
msgstr "WP 커스텀"

#: build/editor.js:87429
msgid "Background Color"
msgstr "배경 색"

#: build/editor.js:87481 build/editor.js:87494 build/editor.js:90684
msgid "Transparent"
msgstr "투명한"

#: build/editor.js:87484
msgid "Radial Gradient"
msgstr "원형 그라데이션"

#: build/editor.js:87486
msgid "Linear Gradient"
msgstr "선형 그라데이션"

#: build/editor.js:87606
msgid "Gradient"
msgstr "그라데이션"

#: build/editor.js:87663 build/editor.js:90626
msgid "Remove Color"
msgstr "색상 제거"

#: build/editor.js:88115 build/editor.js:88148 build/editor.js:88181
msgid "Swift"
msgstr "스위프트"

#: build/editor.js:88119 build/editor.js:88152 build/editor.js:88185
msgid "Sine"
msgstr "사인"

#: build/editor.js:88123 build/editor.js:88156 build/editor.js:88189
msgid "Cubic"
msgstr "정육면체"

#: build/editor.js:88127 build/editor.js:88160 build/editor.js:88193
msgid "Quint"
msgstr "퀸트"

#: build/editor.js:88131 build/editor.js:88164 build/editor.js:88197
msgid "Circular"
msgstr "원형"

#: build/editor.js:88135 build/editor.js:88168 build/editor.js:88201
msgid "Quad"
msgstr "사각형"

#: build/editor.js:88139 build/editor.js:88172 build/editor.js:88205
msgid "Quart"
msgstr "쿼트"

#: build/editor.js:88143 build/editor.js:88176 build/editor.js:88209
msgid "Expo"
msgstr "엑스포"

#: build/editor.js:88294
msgid "Easing Preview"
msgstr "미리보기 완화"

#: build/editor.js:88349
msgid "Ease In Out"
msgstr "완화 들어가기/나오기"

#: build/editor.js:88392
msgid "Ease Out"
msgstr "완화하다"

#: build/editor.js:88417
msgid "Ease In"
msgstr "완화되다"

#: build/editor.js:88712
msgid "Pick a color"
msgstr "색을 고르세요."

#: build/editor.js:75449 build/editor.js:88819
msgid "Label"
msgstr "라벨"

#: build/editor.js:88902
msgid "Add Global Color"
msgstr "글로벌 색상 추가"

#: build/editor.js:88904
msgid "Add Global Gradient"
msgstr "글로벌 그라디언트 추가"

#: build/editor.js:89069 build/editor.js:89077
msgid "Palette Presets"
msgstr "팔레트 프리셋"

#: build/editor.js:89151
msgid "Delete Global Color Confirmation"
msgstr "전역 색상 확인 삭제"

#: build/editor.js:89158 build/editor.js:92568
msgid "Are you sure you want to delete"
msgstr "삭제하시겠습니까?"

#: build/editor.js:89160 build/editor.js:92570
msgid "This is a destructive action that can not be undone."
msgstr "이것은 되돌릴 수 없는 파괴적인 행동입니다."

#: build/editor.js:89164
msgid ""
"If you're already using this color in blocks, you can optionally reassign it"
" to another."
msgstr "이미 이 색상을 블록에서 사용 중이라면, 다른 색상으로 선택적으로 재할당할 수 있습니다."

#: build/editor.js:89166 build/editor.js:92576
msgid "to nothing"
msgstr "아무것도 없이"

#: build/editor.js:89191 build/editor.js:92587
msgid "Confirm Delete"
msgstr "삭제 확인"

#: build/editor.js:89232
msgid "Tranquility"
msgstr "평온함"

#: build/editor.js:89252
msgid "Majestic Forest"
msgstr "위대한 숲"

#: build/editor.js:89262
msgid "Rustic Sunset"
msgstr "전원적인 일몰"

#: build/editor.js:89272
msgid "Savannah"
msgstr "사바나"

#: build/editor.js:89282
msgid "Bright Royal"
msgstr "밝은 왕실"

#: build/editor.js:89292
msgid "Organic Zen"
msgstr "유기농 젠"

#: build/editor.js:89302
msgid "Camp Fire"
msgstr "캠프 파이어"

#: build/editor.js:89312
msgid "Electric Harmony"
msgstr "전기적인 조화"

#: build/editor.js:89349
msgid "Core Colors"
msgstr "핵심 색상"

#: build/editor.js:89350
msgid "Custom Colors"
msgstr "사용자 정의 색상"

#: build/editor.js:89351
msgid "Core Gradients"
msgstr "핵심 그라데이션"

#: build/editor.js:89352
msgid "Custom Gradients"
msgstr "사용자 정의 그라데이션"

#: build/editor.js:89379
msgid "Solids"
msgstr "고체체"

#: build/editor.js:89399
msgid "Gradients"
msgstr "그라데이션"

#: build/editor.js:89534
msgid "Rename Font"
msgstr "폰트 이름 바꾸기"

#: build/editor.js:89559
msgid "New Name"
msgstr "새로운 이름"

#: build/editor.js:89587
msgid "Save Font Name"
msgstr "폰트 이름 저장"

#: build/editor.js:89654
msgid "Rename"
msgstr "이름 바꾸기"

#: build/editor.js:89717
msgid "Add New Font Rule"
msgstr "새로운 글꼴 규칙 추가"

#: build/editor.js:89731
msgid "Core Font Rules"
msgstr "핵심 글꼴 규칙"

#: build/editor.js:89748
msgid "Custom Font Rules"
msgstr "사용자 정의 글꼴 규칙"

#: build/editor.js:90387
msgid "Top Left"
msgstr "왼쪽 상단"

#: build/editor.js:90388
msgid "Top Center"
msgstr "상단 중앙"

#: build/editor.js:90389
msgid "Top Right"
msgstr "오른쪽 상단"

#: build/editor.js:90390
msgid "Center Left"
msgstr "중앙 왼쪽"

#: build/editor.js:90391
msgid "Center Center"
msgstr "센터 센터"

#: build/editor.js:90392
msgid "Center Right"
msgstr "중앙 우파"

#: build/editor.js:90393
msgid "Bottom Left"
msgstr "왼쪽 하단"

#: build/editor.js:90394
msgid "Bottom Center"
msgstr "하단 중앙"

#: build/editor.js:90395
msgid "Bottom Right"
msgstr "오른쪽 하단"

#: build/editor.js:90460
msgid "Motion / FX"
msgstr "모션 / 효과"

#: build/editor.js:92419
msgid "Change Text Element"
msgstr "텍스트 요소 변경"

#: build/editor.js:92561
msgid "Delete Global Font Confirmation"
msgstr "글로벌 글꼴 확인 삭제"

#: build/editor.js:92574
msgid ""
"If you're already using this font in blocks, you can optionally reassign it "
"to another."
msgstr "만약 당신이 이미 이 글꼴을 블록에서 사용 중이라면, 다른 것으로 선택적으로 재할당할 수 있습니다."

#: build/editor.js:92777
msgid "Min"
msgstr "죄송합니다, \"Min\"은 문맥이 없어서 번역할 수 없습니다. 더 많은 정보를 제공해주시면 도와드릴 수 있을 것 같아요."

#: build/editor.js:92796
msgid "Max"
msgstr "맥스"

#: build/editor.js:92929
msgid "Select a font"
msgstr "폰트를 선택하세요."

#: build/editor.js:93107
msgid "Font Preview"
msgstr "글꼴 미리보기"

#: build/editor.js:93114
msgid ""
"The quick brown fox jumps over the lazy dog and feels as if he were in the "
"seventh heaven of typography."
msgstr "빠른 갈색 여우가 게으른 개를 뛰어넘어 일곱 번째 천국에 있는 듯한 기분을 느낍니다."

#: build/editor.js:93668
msgid "Font Source"
msgstr "글꼴 소스"

#: build/editor.js:93681
msgid "Font Family"
msgstr "글꼴 패밀리"

#: build/editor.js:93697
msgid "Font Weight"
msgstr "글꼴 두께"

#: build/editor.js:93722
msgid "Responsive Sizing"
msgstr "반응형 크기 조절"

#: build/editor.js:93852
msgid "Font Subset"
msgstr "글꼴 하위 집합"

#: build/editor.js:93875
msgid "Letter Spacing"
msgstr "글자 간격"

#: build/editor.js:94194
msgid "Video Settings"
msgstr "비디오 설정"

#: build/editor.js:94612
msgid "Desktop (Main)"
msgstr "데스크탑 (주요)"

#: build/editor.js:94614
msgid "Changes waterfall down through all screen sizes,"
msgstr "변화는 모든 화면 크기를 통해 폭포처럼 흘러내립니다."

#: build/editor.js:94614
msgid "unless values are overridden in smaller responsive modes."
msgstr "더 작은 반응형 모드에서 값이 재정의되지 않는 한."

#: build/editor.js:94621
msgid "Tablet (1024px and smaller)"
msgstr "태블릿 (1024px 이하)"

#: build/editor.js:94623
msgid "Changes waterfall down through all screen sizes smaller than 1024px."
msgstr "변경 사항은 1024px보다 작은 모든 화면 크기로 흘러내립니다."

#: build/editor.js:94623
msgid "unless values are overridden in the \"Phone\" responsive mode."
msgstr "\"Phone\" 반응형 모드에서 값이 재정의되지 않는 한."

#: build/editor.js:94630
msgid "Phone (768px and smaller)"
msgstr "휴대전화 (768px 이하)"

#: build/editor.js:94632
msgid "Changes waterfall down through all screen sizes smaller than 768px."
msgstr "768px보다 작은 모든 화면 크기로 변경 사항이 흘러내립니다."

#: build/editor.js:94699
msgid "Hover State"
msgstr "호버 상태"

#: build/editor.js:94701
msgid "Freezes the hover state of all elements for easy style adjustments."
msgstr "모든 요소의 호버 상태를 동결하여 쉬운 스타일 조정이 가능합니다."

#: build/editor.js:94701
msgid "Setting hover values will override all responsive values."
msgstr "호버 값 설정은 모든 반응형 값들을 덮어씁니다."

#: build/editor.js:94788
msgid "Template Library"
msgstr "템플릿 라이브러리"

#: build/editor.js:95412
msgid "Nectarblocks Template Library"
msgstr "넥터블록 템플릿 라이브러리"

#: build/editor.js:95425
msgid "Search templates.."
msgstr "템플릿 검색.."

#: build/editor.js:95709
msgid "Nectarblocks license not active."
msgstr "넥터블록 라이센스가 활성화되지 않았습니다."

#: build/editor.js:95711
msgid "Please add your license key to the"
msgstr "라이센스 키를 추가해주세요."

#: build/editor.js:95715
msgid "Nectarblocks Authorization tab."
msgstr "넥타블록 인증 탭."

#: build/editor.js:95787
msgid "Try a different search query or category."
msgstr "다른 검색어나 카테고리를 시도해보세요."

#: build/editor.js:95858
msgid "About"
msgstr "대하여"

#: build/editor.js:95861
msgid "Call To Action"
msgstr "호출 대 action"

#: build/editor.js:95873
msgid "Intro"
msgstr "소개"

#: build/editor.js:95879
msgid "Pricing"
msgstr "가격 설정"

#: build/editor.js:95885
msgid "Quotes"
msgstr "인용문"

#: build/editor.js:95888
msgid "Scroll Section"
msgstr "스크롤 섹션"

#: build/editor.js:95891
msgid "Text Layouts"
msgstr "텍스트 레이아웃"

#: build/editor.js:96025
msgid "Search for images by keywords..."
msgstr "키워드로 이미지를 검색하세요..."

#: build/editor.js:96099
msgid "All Colors"
msgstr "모든 색깔"

#: build/editor.js:96099
msgid "Black"
msgstr "검정색"

#: build/editor.js:96099
msgid "White"
msgstr "하얀색"

#: build/editor.js:96099
msgid "Yellow"
msgstr "노란색"

#: build/editor.js:96099
msgid "Orange"
msgstr "오렌지"

#: build/editor.js:96099
msgid "Red"
msgstr "빨간색"

#: build/editor.js:96099
msgid "Magenta"
msgstr "마젠타"

#: build/editor.js:96099
msgid "Purple"
msgstr "보라색"

#: build/editor.js:96099
msgid "Blue"
msgstr "파란색"

#: build/editor.js:96099
msgid "Teal"
msgstr "청록색"

#: build/editor.js:96099
msgid "Green"
msgstr "초록색"

#: build/editor.js:96163
msgid "All Orientations"
msgstr "모든 방향"

#: build/editor.js:96163
msgid "Landscape"
msgstr "풍경"

#: build/editor.js:96163
msgid "Portrait"
msgstr "초상화"

#: build/editor.js:96163
msgid "Squarish"
msgstr "사각형 모양의"

#: build/editor.js:96261
msgid "Photo by"
msgstr "사진 by"

#: build/editor.js:96338
msgid "There was an error importing"
msgstr "가져오는 중에 오류가 발생했습니다."

#: build/editor.js:96371 build/editor.js:96375
msgid "Import Image"
msgstr "이미지 가져오기"

#: build/editor.js:96615
msgid "No results found"
msgstr "결과가 없습니다."

#: build/editor.js:96617
msgid "Try searching again."
msgstr "다시 검색해보세요."

#: build/editor.js:96678 build/editor.js:96719
msgid "Nectar Images"
msgstr "넥타 이미지"

#: build/editor.js:96899
msgid "Welcome Guide"
msgstr "환영 가이드"

#: build/editor.js:96910
msgid "Getting Started with Nectarblocks"
msgstr "Nectarblocks로 시작하기"

#: build/editor.js:96914
msgid ""
"To start creating a page, you can add blocks by clicking the plus icon "
"located on the left of the top toolbar."
msgstr "페이지를 만들기 시작하려면, 상단 도구 모음 왼쪽에 있는 플러스 아이콘을 클릭하여 블록을 추가할 수 있습니다."

#: build/editor.js:96918
msgid ""
"The Nectarblocks category will appear at the top of the block list, with "
"each block highlighted in blue for easy identification."
msgstr "넥터블록 카테고리는 블록 목록 상단에 나타나며, 각 블록은 쉽게 식별할 수 있도록 파란색으로 강조됩니다."

#: build/editor.js:96927
msgid "Meet the Template Library"
msgstr "템플릿 라이브러리를 만나보세요."

#: build/editor.js:96931
msgid ""
"Jump-start your website creation with our professionally designed collection"
" of pre-made templates."
msgstr "저희가 프로페셔널하게 디자인한 미리 만들어진 템플릿 컬렉션으로 웹사이트 제작을 빠르게 시작해보세요."

#: build/editor.js:96935
msgid ""
"You can easily access the library by clicking on the \"Template Library\" "
"button on the top toolbar. All templates from Nectarblocks are dynamic and "
"will adapt to fit your current global color and typography settings."
msgstr ""
"상단 도구 모음에서 \"템플릿 라이브러리\" 버튼을 클릭하여 라이브러리에 쉽게 액세스할 수 있습니다. Nectarblocks의 모든 템"

#: build/editor.js:96957
msgid ""
"Access global settings by clicking the Nectarblocks logo at the top right. "
"Create reusable color schemes and typography rules that can then be applied "
"to blocks throughout your pages."
msgstr ""
"맨 오른쪽 상단의 Nectarblocks 로고를 클릭하여 전역 설정에 액세스하세요. 페이지 전체의 블록에 적용할 수 있는 재사용 가능한 "
"색상 구성표와 타"

#: build/editor.js:96967
msgid "Block Settings"
msgstr "블록 설정"

#: build/editor.js:96971
msgid ""
"To access settings for a block, simply click on the Settings icon while the "
"desired block is selected."
msgstr "원하는 블록을 선택한 후 설정에 액세스하려면 설정 아이콘을 클릭하십시오."

#: build/editor.js:96975
msgid ""
"Each block offers an extensive range of customization options and settings, "
"empowering you to harness your global settings effectively. You can easily "
"maintain consistency and coherence across your entire design."
msgstr ""
"각 블록은 다양한 사용자 정의 옵션과 설정을 제공하여 전역 설정을 효과적으로 활용할 수 있도록 돕습니다. 전체 디자인에 일관성과 일치성을"

#: build/editor.js:96985
msgid "Pro tip: "
msgstr "전문가 팁:"

#: build/editor.js:96988
msgid ""
"If you're struggling to select a specific block, check the Document Overview"
" to easily see the full structure of your page."
msgstr "특정 블록을 선택하는 데 어려움을 겪고 있다면, 문서 개요를 확인하여 페이지의 전체 구조를 쉽게 볼 수 있습니다."

#: build/editor.js:96998
msgid "Responsive and Hover Modes"
msgstr "반응형 및 호버 모드"

#: build/editor.js:97002
msgid ""
"To switch between editing modes, click on one of the icons located at the "
"top-middle of the interface. Any changes you make to the settings will "
"affect the selected mode only. This allows for easy customization to "
"responsive and hover settings."
msgstr "편집 모드를 전환하려면 인터페이스 상단 중간에 위치한 아이콘 중 하나를 클릭하십시오. 설정을 변경하면 선택한 모드에만 영향을"

#: build/editor.js:97004
msgid "Keep an eye out for settings highlighted in"
msgstr "강조된 설정을 주의 깊게 살펴보세요."

#: build/editor.js:97006
msgid "green"
msgstr "초록색"

#: build/editor.js:97007
msgid "— these are unique to the selected mode and can be edited separately."
msgstr "— 이것들은 선택한 모드에 고유하며 별도로 편집할 수 있습니다."

#: build/editor.js:97016
msgid "It's time to start building"
msgstr "건설을 시작할 시간이다."

#: build/editor.js:97020
msgid ""
"To see this guide again, click the “Display Tutorial” button at the bottom "
"of the Nectarblocks Global Settings panel."
msgstr "이 안내서를 다시 보려면 Nectarblocks Global Settings 패널 하단의 \"튜토리얼 표시\" 버튼을 클릭하십시오."

#: build/editor.js:99712
msgid "Custom Font"
msgstr "사용자 지정 글꼴"

#: build/editor.js:100346
msgid "Nectarblocks Post Options"
msgstr "넥타블록 게시물 옵션"

#: build/editor.js:100350
msgid "Hide Title"
msgstr "제목 숨기기"

#: build/editor.js:100366
msgid "Transparent Header"
msgstr "투명한 헤더"

#: build/editor.js:100400
msgid "Header Animation"
msgstr "헤더 애니메이션"

#: build/editor.js:100837
msgid "Nectarblocks Guide"
msgstr "넥터블록 가이드"

#: build/editor.js:100845
msgid "Display Tutorial"
msgstr "튜토리얼 보이기"

#: build/editor.js:102651
msgid "Heading 1"
msgstr "제목 1"

#: build/editor.js:102654
msgid "Heading 2"
msgstr "제목 2"

#: build/editor.js:102657
msgid "Heading 3"
msgstr "헤딩 3"

#: build/editor.js:102660
msgid "Heading 4"
msgstr "헤딩 4"

#: build/editor.js:102663
msgid "Heading 5"
msgstr "제목 5"

#: build/editor.js:102666
msgid "Heading 6"
msgstr "헤딩 6"

#: build/editor.js:102669
msgid "Paragraph"
msgstr "단락"

#. translators: %s: search query
#: build/editor.js:95785
#, js-format
msgid "No templates found for \"%s\"."
msgstr "\"%s\"에 대한 템플릿을 찾을 수 없습니다."

#: build/editor.js:23688
msgid "In View"
msgstr "보기 중"

#: build/editor.js:23691
msgid "On Pin"
msgstr "핀에"

#: build/editor.js:23830
msgid "Overlap"
msgstr "겹침"

#: build/editor.js:23833
msgid ""
"Advanced Option: This should typically remain disabled. By default, padding "
"is added to the bottom to push other elements down when your block is "
"pinned. Enable this option to allow content to scroll over the pinned block."
msgstr ""
"고급 옵션: 이 옵션은 일반적으로 비활성화된 상태로 유지되어야 합니다. 기본적으로 블록이 고정될 때 다른 요소를 아래로 밀어내기 위해 "
"하단에 여백이 추가됩니다. 이 옵션을 활성화하면 콘텐츠가 고정된 블록 위로 스크롤되도록 할 수 있습니다."

#: build/editor.js:23855
msgid "Begin Animations"
msgstr "애니메이션 시작"

#: build/editor.js:23880
msgid "Stagger Children"
msgstr "아이들을 비틀거리게 하다"

#: build/editor.js:23910
msgid "Pin On"
msgstr "핀 온"

#: build/editor.js:29499
msgid "Normal"
msgstr "정상적인"

#: build/editor.js:29500
msgid "Multiply"
msgstr "곱하다"

#: build/editor.js:29501
msgid "Screen"
msgstr "화면"

#: build/editor.js:29503
msgid "Darken"
msgstr "어둡게 하다"

#: build/editor.js:29504
msgid "Lighten"
msgstr "밝게 하다"

#: build/editor.js:29505
msgid "Color Dodge"
msgstr "컬러 닷지"

#: build/editor.js:29506
msgid "Color Burn"
msgstr "컬러 번"

#: build/editor.js:29507
msgid "Hard Light"
msgstr "하드 라이트"

#: build/editor.js:29508
msgid "Soft Light"
msgstr "부드러운 빛"

#: build/editor.js:29509
msgid "Difference"
msgstr "차이"

#: build/editor.js:29510
msgid "Exclusion"
msgstr "제외"

#: build/editor.js:29511
msgid "Hue"
msgstr "색조"

#: build/editor.js:29514
msgid "Luminosity"
msgstr "광도"

#: build/editor.js:29548
msgid "Blending"
msgstr "블렌딩"

#: build/editor.js:53414
msgid "Caption Layout"
msgstr "캡션 레이아웃"

#: build/editor.js:53516
msgid "Fade In"
msgstr "페이드 인"

#: build/editor.js:53517
msgid "Fade Up"
msgstr "페이드 업"

#: build/editor.js:53592
msgid "Show Captions"
msgstr "자막 표시"

#: build/editor.js:54654
msgid "Image Click"
msgstr "이미지 클릭"

#: build/editor.js:55410
msgid "Click Event"
msgstr "클릭 이벤트"

#: build/editor.js:55523
msgid "Standard"
msgstr "표준"

#: build/editor.js:55527
msgid "Mosaic"
msgstr "모자이크"

#: build/editor.js:55531
msgid "Masonry"
msgstr "벽돌 쌓기"

#: build/editor.js:56109
msgid "5"
msgstr "다섯"

#: build/editor.js:56990
msgid "Edit Photos in Image Grid"
msgstr "이미지 그리드에서 사진 편집"

#: build/editor.js:57076
msgid "Image Grid"
msgstr "이미지 그리드"

#: build/editor.js:57084
msgid "image-grid"
msgstr "이미지 그리드"

#: build/editor.js:61019 build/editor.js:74829
msgid "Grid"
msgstr "그리드"

#: build/editor.js:75071
msgid "Post Count"
msgstr "게시물 수"

#: build/editor.js:75450
msgid ""
"Whether to include the single post type label after the post count. e.g. \"2"
" Posts\"."
msgstr "게시물 수 뒤에 단일 게시물 유형 레이블을 포함할지 여부. 예: \"2 게시물\"."

#: build/editor.js:76928
msgid "Taxonomy Grid"
msgstr "분류 그리드"

#: build/editor.js:76929
msgid ""
"A highly customizable grid display that can query data from any taxonomy "
"type."
msgstr "어떤 분류 유형에서든 데이터를 쿼리할 수 있는 고도로 사용자 정의 가능한 그리드 디스플레이."

#: build/editor.js:76939
msgid "taxonomy grid"
msgstr "분류 격자"

#: build/editor.js:90210
msgid "Done"
msgstr "완료"

#: build/editor.js:95864
msgid "Features"
msgstr "기능"

#: build/editor.js:100453
msgid "CSS Code"
msgstr "CSS 코드"

#: build/editor.js:100464
msgid "JS Code"
msgstr "JS 코드"

#: build/editor.js:101099
msgid "Open Editor"
msgstr "편집기 열기"

#: build/editor.js:101121
#, js-format
msgid "Edit %s on This Page"
msgstr "이 페이지에서 %s 편집"

#: build/editor.js:101156
msgid "Updated. Remember to Save The Post!"
msgstr "업데이트되었습니다. 게시물을 저장하는 것을 잊지 마세요!"

#: build/editor.js:23910
msgid "Start On"
msgstr "시작하다"

#: build/editor.js:45093
msgid "Row"
msgstr "행"

#: build/editor.js:18310 build/editor.js:80668 build/editor.js:95894
msgid "Dynamic Data"
msgstr "동적 데이터"

#: build/editor.js:18362
msgid "Field"
msgstr "들판"

#: build/editor.js:18370
msgid "Select Field"
msgstr "필드 선택"

#: build/editor.js:18532
msgid "Text When False"
msgstr "거짓일 때 텍스트"

#: build/editor.js:18543
msgid "Text When True"
msgstr "텍스트가 참일 때"

#: build/editor.js:18616
msgid "Strip HTML"
msgstr "HTML 제거"

#: build/editor.js:18700
msgid "Image Size"
msgstr "이미지 크기"

#: build/editor.js:18877
msgid "Posts/Pages"
msgstr "게시물/페이지"

#: build/editor.js:18883
msgid "Select Post/Page"
msgstr "게시물/페이지 선택"

#: build/editor.js:18940
msgid "Select Source"
msgstr "소스 선택"

#: build/editor.js:19001
msgid "Post Date Modified"
msgstr "게시 날짜 수정됨"

#: build/editor.js:19052
msgid "Current Post"
msgstr "현재 게시물"

#: build/editor.js:19053
msgid "Other Posts"
msgstr "다른 게시물"

#: build/editor.js:23783
msgid "Preview Starting State"
msgstr "시작 상태 미리보기"

#: build/editor.js:29091
msgid "Pointer"
msgstr "포인터"

#: build/editor.js:29092
msgid "Pointer events: Control how the block can be interacted with."
msgstr "포인터 이벤트: 블록과의 상호작용 방식을 제어합니다."

#: build/editor.js:32364
msgid "Be sure to follow the trademark guidelines for your selected icon."
msgstr "선택한 아이콘에 대한 상표 지침을 반드시 따르세요."

#: build/editor.js:43361
msgid "Width Type"
msgstr "너비 유형"

#: build/editor.js:43953
msgid "Transition Speed"
msgstr "전환 속도"

#: build/editor.js:44029
msgid "Note: The autoplay functionality is disabled in the editor."
msgstr "참고: 자동 재생 기능은 편집기에서 비활성화되어 있습니다."

#: build/editor.js:45093
msgid "Set the parent"
msgstr "부모를 설정하세요."

#: build/editor.js:45093
msgid "block"
msgstr "블록"

#: build/editor.js:45095
msgid "to"
msgstr "에게"

#: build/editor.js:45097
msgid "to adjust column width."
msgstr "열 너비를 조정하려면."

#: build/editor.js:59303
msgid "Post Content"
msgstr "게시물 내용"

#: build/editor.js:59304
msgid "Displays the content of a post."
msgstr "게시물의 내용을 표시합니다."

#: build/editor.js:59311
msgid "post content"
msgstr "게시물 내용"

#: build/editor.js:59382
msgid "Animation Configuration"
msgstr "애니메이션 구성"

#: build/editor.js:59654
msgid "Ensure the media and content are the same height."
msgstr "미디어와 콘텐츠의 높이가 동일하도록 하세요."

#: build/editor.js:59686
msgid "Keeps your content in the same position when scrolling."
msgstr "스크롤할 때 콘텐츠를 같은 위치에 유지합니다."

#: build/editor.js:59813
msgid "Arrow"
msgstr "화살표"

#: build/editor.js:60081
msgid "Meta Gap"
msgstr "메타 갭"

#: build/editor.js:60175
msgid "Max W."
msgstr "맥스 W."

#: build/editor.js:60176
msgid "Max width of the content area in each post."
msgstr "각 게시물의 콘텐츠 영역 최대 너비."

#: build/editor.js:60343
msgid "Zoom Reveal"
msgstr "줌 리빌"

#: build/editor.js:61149
msgid "Link Type"
msgstr "링크 유형"

#: build/editor.js:61212
msgid "Variant"
msgstr "변형"

#: build/editor.js:61213
msgid "Each variant offers a different arrangement of items."
msgstr "각 변형은 다른 항목 배열을 제공합니다."

#: build/editor.js:61439
msgid "Estimated Read Time"
msgstr "예상 읽기 시간"

#: build/editor.js:61440
msgid "Spacer"
msgstr "스페이서"

#: build/editor.js:61924
msgid "Meta Key"
msgstr "메타 키"

#: build/editor.js:61927
msgid ""
"The name of a custom meta field key to query from. e.g. \"_sku\". You can "
"insert one above or manually enter your own."
msgstr "쿼리할 사용자 정의 메타 필드 키의 이름입니다. 예: \"_sku\". 위에 하나를 삽입하거나 직접 입력할 수 있습니다."

#: build/editor.js:62230
msgid ""
"This will add a gap between your meta items when using the \"Side\" aligned "
"content layout."
msgstr "이렇게 하면 \"측면\" 정렬 콘텐츠 레이아웃을 사용할 때 메타 항목 사이에 간격이 추가됩니다."

#: build/editor.js:62282
msgid "Button Border"
msgstr "버튼 테두리"

#: build/editor.js:62349 build/editor.js:77452
msgid "Taxonomy"
msgstr "분류학"

#: build/editor.js:62972
msgid ""
"Query settings are automatically determined from the Global Section archive."
msgstr "쿼리 설정은 글로벌 섹션 아카이브에서 자동으로 결정됩니다."

#: build/editor.js:63032
msgid "Exclude Current Post"
msgstr "현재 게시물 제외"

#: build/editor.js:63632
msgid "Full Height"
msgstr "전체 높이"

#: build/editor.js:77123
msgid "Show"
msgstr "보여주다"

#: build/editor.js:77168
msgid "Delimiter"
msgstr "구분자"

#: build/editor.js:77179
msgid "Term Link"
msgstr "용어 링크"

#: build/editor.js:77188
msgid "\"All\" Link"
msgstr "\"모두\" 링크"

#: build/editor.js:77199
msgid "Hover FX"
msgstr "호버 FX"

#: build/editor.js:77794
msgid "Style Settings"
msgstr "스타일 설정"

#: build/editor.js:77802
msgid "Default State"
msgstr "기본 상태"

#: build/editor.js:77804
msgid "Active State"
msgstr "활성 상태"

#: build/editor.js:77924
msgid "Taxonomy Terms"
msgstr "분류 용어"

#: build/editor.js:77925
msgid "Display the selected taxonomy terms for your post."
msgstr "게시물에 선택된 분류 용어를 표시하세요."

#: build/editor.js:77932
msgid "taxonomy"
msgstr "분류학"

#: build/editor.js:77932
msgid "terms"
msgstr "조건"

#: build/editor.js:80645
msgid "Insert Dynamic Data"
msgstr "동적 데이터 삽입"

#: build/editor.js:80677
msgid "Dynamic Content"
msgstr "동적 콘텐츠"

#: build/editor.js:81893
msgid "Indent"
msgstr "들여쓰기"

#: build/editor.js:89734
msgid ""
"Warning: Core Global Typography Settings have been disabled via the "
"Nectarblocks Plugin Options."
msgstr "경고: Nectarblocks 플러그인 옵션을 통해 핵심 글로벌 타이포그래피 설정이 비활성화되었습니다."

#: build/editor.js:99864
msgid "Add New Location"
msgstr "새 위치 추가"

#: build/editor.js:99923 build/editor.js:100119 build/editor.js:100567
msgid "Error loading template parts."
msgstr "템플릿 부분을 로드하는 중 오류가 발생했습니다."

#: build/editor.js:100055
msgid "Global Section Options"
msgstr "글로벌 섹션 옵션"

#: build/editor.js:100230
msgid "Template Options"
msgstr "템플릿 옵션"

#: build/editor.js:100702
msgid "Add New Condition"
msgstr "새 조건 추가"

#: build/editor.js:100975
msgid "Project Options"
msgstr "프로젝트 옵션"

#: build/editor.js:100979
msgid "Client"
msgstr "클라이언트"

#: build/editor.js:101006
msgid "Select a video preview for this project to replace the featured image."
msgstr "이 프로젝트의 대표 이미지를 대체할 비디오 미리보기를 선택하세요."

#~ msgid "404 Content"
#~ msgstr "404 내용"

#~ msgid "Menu"
#~ msgstr "메뉴"

#~ msgid "True"
#~ msgstr "진실"

#~ msgid "False"
#~ msgstr "거짓"

#~ msgid "And"
#~ msgstr "그리고"

#~ msgid "Add new condition"
#~ msgstr "새로운 조건 추가"

#~ msgid "Add new location"
#~ msgstr "새로운 위치 추가"

#~ msgid "Display Conditions"
#~ msgstr "조건 표시"

#~ msgid ""
#~ "Optionally limit the display of your section based on certain conditions "
#~ "such as user privilege, post type etc."
#~ msgstr "특정 조건에 따라 사용자 권한, 게시물 유형 등을 기준으로 섹션 표시를 선택적으로 제한할 수 있습니다."

#~ msgid "Global Section Display"
#~ msgstr "글로벌 섹션 표시"

#~ msgid "Global Section Categories"
#~ msgstr "글로벌 섹션 카테고리"

#~ msgid "Global Section Category"
#~ msgstr "글로벌 섹션 카테고리"

#~ msgid "Search Global Section Categories"
#~ msgstr "글로벌 섹션 카테고리 검색"

#~ msgid "Parent Global Section Category"
#~ msgstr "부모 글로벌 섹션 카테고리"

#~ msgid "Edit Global Section Category"
#~ msgstr "글로벌 섹션 카테고리 편집"

#~ msgid "Update Global Section Category"
#~ msgstr "글로벌 섹션 카테고리 업데이트"

#~ msgid "Add New Global Section Category"
#~ msgstr "새로운 글로벌 섹션 카테고리 추가"

#~ msgid "Duration (s)"
#~ msgstr "기간 (초)"

#~ msgid "Delay (s)"
#~ msgstr "지연 (초)"

#~ msgid "Custom Icon"
#~ msgstr "사용자 정의 아이콘"

#~ msgid "Enabled by default in the editor."
#~ msgstr "에디터에서 기본으로 활성화됩니다."

#~ msgid "Media Stretch"
#~ msgstr "미디어 스트레칭"

#~ msgid "Nectarblocks Warning: The Gutenberg plugin is enabled."
#~ msgstr "Nectarblocks 경고: Gutenberg 플러그인이 활성화되었습니다."

#~ msgid "Successfully reset updater timers."
#~ msgstr "업데이트 타이머를 성공적으로 재설정했습니다."

#~ msgid "Failed to reset updater timers."
#~ msgstr "업데이트 타이머를 재설정하지 못했습니다."

#~ msgid "Error trying to reset updater timers."
#~ msgstr "업데이트 타이머를 재설정하는 중 오류가 발생했습니다."

#~ msgid ""
#~ "Warning: Core Global Typography Settings have been disabled via Nectar "
#~ "Plugin Options"
#~ msgstr "경고: Nectar 플러그인 옵션을 통해 핵심 글로벌 타이포그래피 설정이 비활성화되었습니다."

#~ msgctxt "block description"
#~ msgid "Image Grid block."
#~ msgstr "블록 설명"

#~ msgctxt "block description"
#~ msgid "Taxonomy Grid."
#~ msgstr "블록 설명"

#~ msgid "to enable the full feature set."
#~ msgstr "모든 기능 세트를 활성화하려면."

#~ msgid ""
#~ "Allow Nectarblocks to look for updates from the WordPress admin dashboard. "
#~ "Requires an active license."
#~ msgstr "넥터블록이 워드프레스 관리자 대시보드에서 업데이트를 확인하도록 허용합니다. 활성 라이선스가 필요합니다."

#~ msgid "Flex Align"
#~ msgstr "플렉스 정렬"

#~ msgid "Box Shadows"
#~ msgstr "박스 그림자"

#~ msgid "Grid Layout"
#~ msgstr "그리드 레이아웃"

#~ msgid "Content Layout"
#~ msgstr "콘텐츠 레이아웃"

#~ msgid ""
#~ "A container for columns. The fundamental building block for designing your "
#~ "layouts."
#~ msgstr "컬럼을 위한 컨테이너. 레이아웃을 디자인하는 데 필수적인 구성 요소입니다."

#~ msgid "Weight"
#~ msgstr "무게"

#~ msgctxt "block title"
#~ msgid "Nectar Row"
#~ msgstr "블록 제목"

#~ msgctxt "block description"
#~ msgid "Row container block."
#~ msgstr "블록 설명"

#~ msgid "No templates found for \"%1$s\"."
#~ msgstr "\"%1$s\"에 대한 템플릿을 찾을 수 없습니다."
